msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Daria Chen <smartexist@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=0;\n"

#: mydevices/dialogs/trigger.html:100 mydevices/dialogs/trigger.html:114
#: mydevices/dialogs/trigger.html:89
msgid "( default )"
msgstr "(預設值)"

#: components/control/gps.html:61 components/control/gps.html:73
msgid "(degree)"
msgstr "（度）"

#: components/control/gps.html:84
msgid "(meter)"
msgstr "（公尺）"

#: development/dialogs/trigger/add.html:420
#: development/dialogs/trigger/edit.html:411
msgid "+ Add action"
msgstr "+ 新增動作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:247
#: development/dialogs/trigger/edit.html:236
msgid "+ Add data channel"
msgstr "+ 新增資料通道"

#: development/detail/firmware.html:74
msgid "+ Add firmware"
msgstr "+ 新增韌體"

#: controllers/development/detail.js:221
#: development/detail/testdevicelist.html:63
msgid "+ Add test device"
msgstr "+ 新增測試裝置"

#: controllers/development/detail.js:217 development/detail/trigger.html:81
msgid "+ Add trigger & action"
msgstr "+ 新增觸發條件和動作"

#: development/detail/userprivileges.html:60
#: mydevices/detail/userprivileges.html:60
msgid "+ Add user"
msgstr "+ 新增使用者"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:16
msgid "1. Devices being shared from other user account will not be counted."
msgstr "1. 由其他使用者分享給您的裝置不會列入計算。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:82
msgid "1. JavaScript coding size limit <"
msgstr "1. javascript 程式碼大小限制 <"

#: controllers/limitation/index.js:26 controllers/limitation/index.js:37
msgid "1. {{count}} test devices"
msgstr "1. {{count}} 個測試裝置"

#: main.js:460
msgid "1010"
msgstr "1010"

#: factories/components.js:957
msgid "1280x960 - 1 Megapixel"
msgstr "1280x960 - 一百萬像素"

#: factories/components.js:960
msgid "1MB"
msgstr "1MB"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:84
msgid "2. External library include is not allowed."
msgstr "2. 不允許使用外部函式庫。"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:17
msgid ""
"2. The monthly counting period commences from 1st day to the last day of "
"each month(UTC time)."
msgstr "2. 以月計算的週期為每個月的第一天至最後一天 (UTC 時間)。"

#: controllers/limitation/index.js:28 controllers/limitation/index.js:39
msgid "2. {{count}} data points device/month"
msgstr "2. 每月每個裝置 {{count}} 個資料點"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:18
msgid ""
"3. Existing user have devices created beyond the limitation will not be able "
"to create new device."
msgstr "3. 使用者若已超過限制數量，將不能再建立新的裝置。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:86
msgid "3. Processing Time is limited to < 20 ms per datapoint invoke."
msgstr "3. 處理時間限制為每個資料點調用 < 20 毫秒。"

#: controllers/limitation/index.js:30 controllers/limitation/index.js:41
msgid "3. {{count}} email notification device/day"
msgstr "3. 每天 {{count}} 封電子郵件通知"

#: factories/components.js:931
msgid "30fps"
msgstr "30fps"

#: factories/components.js:928
msgid "320x240"
msgstr "320x240"

#: factories/components.js:934
msgid "3GB video view / per device / per month"
msgstr "每個裝置每月 3GB 影像串流限制"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:19
msgid "4. If you have a need to expand usage quota, please"
msgstr "4. 若您需要額外的使用量，請"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:88
msgid ""
"4. Return value to other data channels within the device excluding\n"
"itself and other function data channel, the timestamp of the return value "
"matches\n"
"the timestamp of the datapoint uploaded."
msgstr ""
"4. 運算結果可以傳到裝置內其他非資料運算型態的資料通道, 傳回值的時間戳記與上傳"
"的資料戳的時間戳記相同。"

#: controllers/limitation/index.js:43
msgid "4. Unlimited number of prototype and Mobile notification"
msgstr "4. 無限制的產品原型和手機推播數量"

#: controllers/limitation/index.js:32
msgid "4. {{count}}G streaming usage per device/month."
msgstr "4. 每個裝置每月影像串流限制 {{count}}G."

#: controllers/limitation/index.js:43
msgid "5. {{count}}G streaming usage per device/month."
msgstr "4. 每個裝置每月影像串流限制 {{count}}G."

#: development/dialogs/trigger/edit.html:327
msgid ""
"<span ng-show=\"format.type!='button'\">\n"
"                {{ format.display | capitalize:'first' }}\n"
"              </span>"
msgstr ""
"<span ng-show=\"format.type!='button'\">\n"
"                {{ format.display | capitalize:'first' }}\n"
"              </span>"

#: development/detail/components.html:7
msgid "A data channel carries the data stream. Add it now."
msgstr "資料通道程載資料流。來新增一個吧。"

#: development/index.html:39
msgid "A prototype is like a project."
msgstr "產品原型就是您的物連網專案。"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:15
#: development/dialogs/finishRelease.html:9
msgid "A test device is created successfully!"
msgstr "測試裝置已成功產生!"

#: development/detail/trigger.html:22 mydevices/detail/trigger.html:23
msgid "AND"
msgstr "和"

#: mydevices/detail/components.html:152
msgid "API Hint"
msgstr "API 提示"

#: mydevices/detail.html:330 mydevices/dialogs/showapihint.html:3
msgid "API hint"
msgstr "API 提示"

#: limitation/index.html:33 limitation/index.html:37
msgid "API limitation"
msgstr "API 使用限制"

#: mydevices/detail/apihint.html:54 mydevices/dialogs/showapihint.html:22
msgid "API type"
msgstr "API 類型"

#: controllers/development/detail.js:204
msgid "Account limitation reached. You cannot create more devices."
msgstr "已達到帳戶限制。您無法再建立更多裝置。"

#: controllers/development/detail.js:208 controllers/development/detail.js:220
msgid "Account limitation reached. You cannot create more test devices."
msgstr "已達到帳戶限制。您無法再建立更多測試裝置。"

#: mydevices/detail/trigger.html:75
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:286
#: development/dialogs/trigger/edit.html:274
msgid "Action type"
msgstr "動作類型"

#: controllers/development/detail.js:1521
msgid "Action type is required!"
msgstr "您需輸入動作類型！"

#: controllers/development/detail.js:1526
msgid "Action {{field}} is required!"
msgstr "您必須輸入動作欄位 {{field}}"

#: management/DeviceListManagement/index.js:215
#: management/PrototypeListManagement/index.js:136
msgid "Activated"
msgstr "已激活"

#: development/detail.html:197
msgid "Activated device"
msgstr "已激活裝置"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:150
msgid "Activated rate"
msgstr "激活比例"

#: components/AlertSeverity/Form.js:264 controllers/development/detail.js:213
#: development/detail/components.html:33
#: development/dialogs/addComponent.html:31
#: development/dialogs/addComponent.html:58
#: development/dialogs/addComponent.html:76
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: development/detail/components.html:22
msgid "Add Data channel now!"
msgstr "馬上新增資料通道！"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:291
msgid "Add alert severity"
msgstr "新增警告嚴重性"

#: development/dialogs/addComponent.html:3
#: development/dialogs/addComponentContent.html:3
msgid "Add data channel"
msgstr "新增資料通道"

#: tutorial.html:78
msgid "Add data channel in prototype"
msgstr "在產品原型中新增資料通道"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:3
msgid "Add devices"
msgstr "新增裝置"

#: development/dialogs/addFirmware.html:3
msgid "Add firmware"
msgstr "新增韌體"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:165
msgid "Add key & value"
msgstr "新增鍵與值"

#: components/AlertSeverity/Form.js:156
msgid "Add severity"
msgstr "新增嚴重性"

#: development/dialogs/trigger/add.html:4
msgid "Add trigger & action"
msgstr "新增觸發條件與動作"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:152
msgid "Add user"
msgstr "新增使用者"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "After the device upgrades to the new firmware, it will show in the"
msgstr "當裝只更新至新韌體後，他會顯示在"

#: values/products/ngIntro.js:29
msgid ""
"After you are happy with your prototype, you can create a Test Device here."
msgstr "當您完成開發您的產品原型後，您可以為此產品原型新增測試裝置。"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:17
msgid ""
"After your prototype is beta-released, you can no longer make change to the "
"data channel, trigger and action rules, and prototype details. You can find "
"more detail"
msgstr ""
"當您 beta-release 您的產品原型之後，您將不可以對您的產品原型做變更，包括資料"
"通道，處發條件與動作，以及產品原型細節。您可以在此查看更多詳情"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:209
msgid "Alert Severity"
msgstr "警告嚴重性等級"

#: components/AlertLabel/AlertLabel.js:163
msgid "Alert time"
msgstr "警告發生時間"

#: development/detail/firmware.html:39
msgid "All"
msgstr "全部"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:13
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:12
msgid "All firmware(default)"
msgstr "所有韌體(初始值)"

#: dashboard/overview.html:11
msgid "All prototype"
msgstr "所有的產品原型"

#: values/products/ngIntro.js:21
msgid ""
"Allows you define Firmware(s) for this prototype for created test devices "
"Over-the-Air(OTA) Firmware updates."
msgstr "允許您在產品原型中定義韌體，並透過空中更新置裝置。"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:129
msgid "Altitude"
msgstr "高度"

#: components/control/gps.html:79
msgid "Altitude:"
msgstr "高度："

#: factories/dataChnTypeId.js:97
msgid "Analog"
msgstr "類比"

#: development/dialogs/trigger/add.html:109
#: development/dialogs/trigger/add.html:278
#: development/dialogs/trigger/edit.html:266
#: development/dialogs/trigger/edit.html:99 mydevices/dialogs/trigger.html:103
#: mydevices/dialogs/trigger.html:31
msgid "And"
msgstr "和"

#: mydevices/detail/apihint.html:102 mydevices/dialogs/showapihint.html:90
msgid "Angular"
msgstr "Angular"

#: profile/dialogs/applyApp.html:11 profile/dialogs/editApp.html:11
msgid "App name"
msgstr "App 名稱"

#: profile/dialogs/applyApp.html:49 profile/dialogs/editApp.html:54
msgid "App url"
msgstr "App 網址"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:196
#: development/detail.html:170 mydevices/dialogs/editDevices.html:99
msgid "Application"
msgstr "應用程式"

#: profile/detail/serviceprovider.html:9 profile/dialogs/applyApp.html:3
msgid "Apply for appId and appSecret"
msgstr "申請 appId 和 appSecret"

#: components/TermsOfUse.js:377
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: mydevices/detail/apihint.html:93 mydevices/dialogs/showapihint.html:69
msgid "Arduino"
msgstr "Arduino"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:18
msgid "Are you sure you want to beta-release your prototype now?"
msgstr "您確定要 beta-release 您的產品原型嗎？"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:87
#: management/DeviceListManagement/index.js:71
msgid "Are you sure you want to delete?"
msgstr "您確定要刪除嗎？"

#: development/dialogs/deleteConfirm.html:17
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:17
msgid "Are you sure you want to delete? You cannot revert this action."
msgstr "是否確定刪除？ 一但刪除將無法復原。"

#: profile/dialogs/changePassword.html:105
msgid "At least 8 characters"
msgstr "至少8個字元"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:70
#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:37
msgid "Attention!"
msgstr "注意！"

#: mydevices/detail.html:130
msgid "Back to prototype"
msgstr "回到產品原型"

#: development/detail.html:125
msgid "Beta Release"
msgstr "Beta Release"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:40
msgid "Beta release"
msgstr "Beta release"

#: development/index.html:168
msgid "Beta released"
msgstr "Beta released"

#: services/products/main.js:654
msgid "Between"
msgstr "之間"

#: factories/components.js:815
msgid "Button A"
msgstr "A 鍵"

#: factories/components.js:820
msgid "Button B"
msgstr "B 鍵"

#: development/dialogs/addComponent.html:89
msgid "Can't find your template?"
msgstr "找不到想要的模版嗎？"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:102
#: components/AlertSeverity/Form.js:255 components/Dialogs/CommonDialog.js:106
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:220
#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:215 date.html:6
#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:94
#: development/dialogs/addComponentContent.html:318
#: development/dialogs/cloneProduct.html:55
#: development/dialogs/createDevice.html:182
#: development/dialogs/createDeviceFail.html:30
#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:32
#: development/dialogs/createProducts.html:145
#: development/dialogs/createTestDevice.html:71
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:28
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:29
#: development/dialogs/editComponent.html:216
#: development/dialogs/editProducts.html:148
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:93
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:65
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:57
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:82
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:27
#: development/dialogs/trigger/add.html:442
#: development/dialogs/trigger/edit.html:433
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:32 main.js:464
#: management/DeviceListManagement/index.js:143
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:84
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:82
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:106 mydevices/dialogs/trigger.html:147
#: profile/dialogs/applyApp.html:88 profile/dialogs/changePassword.html:63
#: profile/dialogs/cropImage.html:25 profile/dialogs/editApp.html:93
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: development/dialogs/trigger/add.html:225
#: development/dialogs/trigger/edit.html:215
msgid "Can’t find your data channel?"
msgstr "找不到想設定的資料通道？"

#: factories/dataChnTypeId.js:20 factories/dataChnTypeId.js:61
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: profile/dialogs/changePassword.html:3 profile/index.html:76
msgid "Change password"
msgstr "更改密碼"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:76
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:47
msgid "Check Sum"
msgstr "檢核碼"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:32
msgid "Chip"
msgstr "晶片"

#: components/SeveritySelect/SeveritySelect.js:83
msgid "Choose alert severity"
msgstr "選擇警告嚴重性"

#: profile/dialogs/applyApp.html:31 profile/dialogs/editApp.html:36
msgid "Choose app platform."
msgstr "選擇 app 平台."

#: development/dialogs/trigger/add.html:120
#: development/dialogs/trigger/edit.html:110
msgid "Choose data channel"
msgstr "選擇資料通道"

#: development/dialogs/createDevice.html:150
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:65
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:55
msgid "Choose file"
msgstr "選擇檔案"

#: development/dialogs/trigger/add.html:300
#: development/dialogs/trigger/edit.html:288
msgid "Choose the action"
msgstr "選擇動作"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:202
msgid "Choose the application"
msgstr "選擇應用程式"

#: development/dialogs/trigger/add.html:140
#: development/dialogs/trigger/edit.html:130
msgid "Choose the data channel"
msgstr "選擇資料通道"

#: mydevices/detail/apihint.html:7
msgid "Choose the dataChannel"
msgstr "選擇資料通道"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:168
#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:193
msgid "Choose the hardware platform"
msgstr "選擇硬體平台"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:156
msgid "Choose the industry"
msgstr "選擇產業別"

#: components/InputRole/InputRole.js:189 components/InputRole/InputRole.js:199
msgid "Choose the value"
msgstr "選擇數值"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:173
#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:143
#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:188
#: components/control/float.html:9 components/control/hexstring.html:9
#: components/control/integer.html:9 components/control/pwm.html:14
#: components/control/string.html:9
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:47
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:76
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:47
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:72
msgid "Clear all selected"
msgstr "清除所選"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:6
msgid "Click the edit button. Let's start editing !"
msgstr "點擊編輯按鈕， 開始編輯！"

#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:263
msgid "Click to copy the activation code"
msgstr "點擊激活碼來複製"

#: controllers/development/detail.js:228
#: development/dialogs/cloneProduct.html:61 development/index.html:145
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:5
msgid "Clone from existing prototype"
msgstr "從既有的產品原型複製"

#: main.js:431
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:217
msgid "Code size exceeds"
msgstr "代碼大小超過"

#: dialogs/comingSoon.html:3
msgid "Coming soon!"
msgstr "即將推出"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:378
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:366
msgid "Company/organization name"
msgstr "公司/組織名稱"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:344
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:332
msgid "Company/organization type"
msgstr "公司/組織類型"

#: development/dialogs/addFirmware.html:40
#: development/dialogs/addFirmware.html:47
#: development/dialogs/editFirmware.html:26
msgid "Compatible firmware"
msgstr "相容的韌體"

#: profile/dialogs/changePassword.html:43
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: mydevices/index.html:40
msgid ""
"Congratulations! You have finished the quick start guide. You can find all "
"test devices in My devices page."
msgstr "恭喜您！您已完成快速上手指南。您可在我的裝置頁面中查看所有的測試裝置。"

#: development/index.html:56
msgid ""
"Congratulations! You have the first prototype. Go into the detail to add "
"data channel."
msgstr ""
"恭喜！您已成功建立第一個產品原型。現在前往產品原型詳情頁面新增資料通道吧。"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:212
msgid "Console log"
msgstr "Console log"

#: development/dialogs/addComponent.html:21
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: controllers/devices/detail.js:209 controllers/profile/index.js:292
#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:220
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: development/dialogs/createDevice.html:188
#: development/dialogs/createTestDevice.html:77 development/index.html:102
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: tutorial.html:81
msgid "Create a test device from prototype"
msgstr "替產品原型新增一個測試裝置"

#: controllers/development/detail.js:888
msgid "Create as public device"
msgstr "建立為公開裝置"

#: controllers/development/detail.js:205 development/detail.html:101
#: development/dialogs/createDevice.html:6
msgid "Create device"
msgstr "創建裝置"

#: mydevices/index.html:145
msgid "Create from"
msgstr "創建來源"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:34
msgid "Create now"
msgstr "立即創建"

#: development/dialogs/createProducts.html:6
msgid "Create prototype"
msgstr "創建原型"

#: controllers/development/detail.js:209 development/detail.html:78
#: development/dialogs/createTestDevice.html:6
msgid "Create test device"
msgstr "創建測試裝置"

#: development/detail.html:189
msgid ""
"Create test device or beta release the prototype to try out and collect real "
"data!"
msgstr "創建測試裝置或是 beta-release 您的產品原型來試看看並蒐集真實資料吧！"

#: tutorial.html:75
msgid "Create the first prototype"
msgstr "建立您的第一個產品原型"

#: profile/detail/serviceprovider.html:4
msgid ""
"Create your own third party service using MCS APIs. Simply apply for the "
"appId and the appSecret to get started!"
msgstr "使用 MCS APIs 來建立您的第三方服務。申請 appId 和 appSecret 來開始吧！"

#: development/index.html:91
msgid "Create your prototype now!"
msgstr "馬上創建原型!"

#: development/detail.html:49 development/detail.html:57
#: mydevices/detail.html:92 mydevices/detail.html:99
msgid "Creator"
msgstr "建立者"

#: controllers/development/detail.js:1509
#: controllers/development/detail.js:1511 controllers/devices/detail.js:438
#: controllers/devices/detail.js:440
msgid "Criteria Value should not be empty!"
msgstr "條件數值不得為空。"

#: mydevices/index.html:78
msgid "Currently there is no test device created,"
msgstr "目前沒有已建立的測試裝置"

#: mydevices/detail/firmware.html:7
msgid "Currently use:"
msgstr "現正使用："

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:566
msgid "Customized smart scene"
msgstr "可客製化場域圖"

#: controllers/limitation/index.js:61
msgid "Daily accumulation"
msgstr "每日累積"

#: dashboard/index.html:29 limitation/index.html:33
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: controllers/development/detail.js:705
msgid "Data Channel Id cannot null"
msgstr "資料通道 Id 不能為空"

#: controllers/development/detail.js:708
msgid "Data Channel Id only input a-z, 0-9, and_"
msgstr "資料通道 Id 只能輸入 A-Z，0-9，以及_。"

#: development/detail.html:213 mydevices/detail.html:297
msgid "Data channel"
msgstr "資料通道"

#: development/detail/components.html:105
#: development/dialogs/addComponentContent.html:29
#: mydevices/detail/apihint.html:48 mydevices/detail/components.html:94
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:10
msgid "Data channel Id"
msgstr "資料通道 Id"

#: controllers/development/detail.js:782
msgid "Data channel Id was used!"
msgstr "資料通道 Id 已被使用！"

#: controllers/development/detail.js:1507
msgid "Data channel is required!"
msgstr "您必須選擇資料通道！"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:11
#: development/dialogs/editComponent.html:11 mydevices/detail/apihint.html:42
msgid "Data channel name"
msgstr "資料通道名稱"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:340
msgid "Data point list"
msgstr "資料點清單"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:198
msgid "Data point value"
msgstr "資料點值"

#: dashboard/numberofused.html:37 directives/graphs/datapointusage.js:17
#: limitation/index.html:123
msgid "Data points usage"
msgstr "用量"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:66
msgid "Data type"
msgstr "資料型態"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:107
#: controllers/development/detail.js:234 development/detail/components.html:160
#: development/index.html:147 main.js:463
#: management/DeviceListManagement/index.js:151 mydevices/detail.html:113
#: mydevices/index.html:128 profile/detail/serviceprovider.html:22
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: development/dialogs/trigger/add.html:402
#: development/dialogs/trigger/edit.html:393
msgid "Delete action"
msgstr "刪除動作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:210
#: development/dialogs/trigger/edit.html:200
msgid "Delete data channel"
msgstr "刪除資料通道"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:153
msgid "Delete key & value"
msgstr "刪除鍵與值"

#: main.js:461
msgid ""
"Deleting your device and its sensors is irreversible. Enter your device's "
"name below to confirm you want to permanently delete it:"
msgstr "若刪除您的裝置，則無法復原。輸入您裝置的名稱以永遠刪除此裝置。"

#: development/detail.html:174 development/detail/manufacturerinfo.html:18
#: development/dialogs/addComponentContent.html:47
#: development/dialogs/cloneProduct.html:35
#: development/dialogs/createProducts.html:65
#: development/dialogs/editComponent.html:30
#: development/dialogs/editProducts.html:57
#: development/dialogs/trigger/add.html:79
#: development/dialogs/trigger/edit.html:69 mydevices/detail.html:176
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:44
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:64 profile/detail/serviceprovider.html:46
#: profile/dialogs/applyApp.html:65 profile/dialogs/editApp.html:70
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:124
msgid "Destination server returns"
msgstr "Destination server returns"

#: dashboard/numberofused.html:6 development/index.html:184
#: mydevices/index.html:156
msgid "Detail"
msgstr "詳情"

#: dashboard/quickresources.html:16
msgid "Develop with LinkIt Connect 7681"
msgstr "使用 LinkIt Connect 7681 開發"

#: dashboard/quickresources.html:14
msgid "Develop with LinkIt ONE"
msgstr "使用 LinkIt ONE 開發"

#: dashboard/quickresources.html:12
msgid "Develop with LinkIt Smart 7688"
msgstr "使用 LinkIt Smart 7688 開發"

#: dashboard/quickresources.html:9
msgid "Develop with our hardware platform"
msgstr "使用我們的開發版來開發"

#: limitation/index.html:45
msgid "Developer Free"
msgstr "免費開發者帳戶"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:10
msgid "Developer Free account allows you to have:"
msgstr "使用免費的開發者帳戶，您可以有："

#: development/detail.html:30 development/index.html:30
#: mydevices/detail.html:63 mydevices/index.html:30
msgid "Development"
msgstr "開發"

#: dashboard/numberofused.html:27 development/dialogs/createDevice.html:44
#: development/index.html:174 limitation/index.html:88
#: management/DeviceListManagement/index.js:190
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: main.js:462
msgid "Device Title"
msgstr "裝置名稱"

#: controllers/devices/clone.js:41
msgid "Device creation failure."
msgstr "裝置創建失敗！"

#: development/dialogs/createDevice.html:71
#: development/dialogs/createTestDevice.html:30
msgid "Device description"
msgstr "裝置描述"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:52
msgid "Device description ( default )"
msgstr "裝置描述 (初始值)"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:81
msgid "Device list filtered by prototype"
msgstr "根據產品原型分類的裝置列表"

#: development/dialogs/createDevice.html:54
#: development/dialogs/createTestDevice.html:13
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:33
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:10
msgid "Device name"
msgstr "裝置名稱"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:39
msgid "Device name ( default )"
msgstr "裝置名稱 (初始值)"

#: controllers/development/detail.js:909
msgid "Device name cannot null."
msgstr "裝置名稱不能為空。"

#: development/dialogs/createDevice.html:13
msgid "Device type"
msgstr "裝置類別"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:21
msgid "Device version"
msgstr "裝置版本"

#: development/detail/testdevicelist.html:9
#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:34
msgid "DeviceId"
msgstr "DeviceId"

#: development/detail/testdevicelist.html:10
#: mydevices/dialogs/showapihint.html:16
msgid "DeviceKey"
msgstr "DeviceKey"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:122
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: limitation/index.html:108
msgid "Devices ({{ allDeviceLimitationList.length }})"
msgstr "裝置 ({{ allDeviceLimitationList.length }})"

#: development/detail/testdevicelist.html:3
msgid "Devices ({{ devices.length }})"
msgstr "裝置 ({{ devices.length }})"

#: development/dialogs/createDeviceFail.html:17
msgid "Devices creation Fail!"
msgstr "裝置創建失敗！"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:17
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:15
msgid "Devices creation success!"
msgstr "裝置創建成功！"

#: components/AlertLabel/AlertLabel.js:178
msgid "Dismiss"
msgstr "解除"

#: development/dialogs/addComponent.html:48
msgid "Display"
msgstr "顯示器"

#: development/ImageHistory/Header.js:62
msgid "Display {{name}} history"
msgstr "顯示 {{name}} 歷史"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:18
msgid "Do you want to create devices for it now?"
msgstr "您要立即創建裝置嗎？"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:58
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:86
#: values/products/ngIntro.js:40
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: factories/components.js:797 factories/components.js:836
#: factories/components.js:868 factories/components.js:897
msgid "Down"
msgstr "下"

#: development/dialogs/createProducts.html:101
#: development/dialogs/editProducts.html:106
msgid "Drop an image here to upload!"
msgstr "將您想上傳的圖片拖拉於此"

#: components/control/float.html:3
msgid "EX:0.01(only input float)"
msgstr "例如: 0.01 (浮點數)"

#: components/control/integer.html:3
msgid "EX:100(only input integer)"
msgstr "例如: 100 (整數)"

#: controllers/development/detail.js:257 development/detail/components.html:153
#: development/detail/manufacturerinfo.html:11 development/index.html:144
#: profile/detail/serviceprovider.html:31
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: profile/dialogs/editApp.html:3
msgid "Edit app"
msgstr "編輯 app"

#: development/dialogs/editComponent.html:3
msgid "Edit data channel"
msgstr "編輯資料通道"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:3
msgid "Edit device"
msgstr "編輯裝置"

#: development/dialogs/editFirmware.html:3
msgid "Edit firmware"
msgstr "編輯韌體"

#: development/dialogs/editProducts.html:6
msgid "Edit prototype"
msgstr "編輯產品原型"

#: components/AlertSeverity/Form.js:156
msgid "Edit severity"
msgstr "編輯嚴重性"

#: development/dialogs/trigger/edit.html:4 mydevices/dialogs/trigger.html:4
msgid "Edit trigger & action"
msgstr "編輯觸發條件與動作"

#: development/dialogs/trigger/add.html:38
#: development/dialogs/trigger/edit.html:29
msgid "Edit trigger criteria"
msgstr "編輯觸發條件"

#: development/dialogs/trigger/add.html:24
#: development/dialogs/trigger/edit.html:20
msgid "Edit trigger information"
msgstr "編輯觸發條件資訊"

#: development/detail/userprivileges.html:9 limitation/index.html:127
#: mydevices/detail/userprivileges.html:9 profile/index.html:71
msgid "Email"
msgstr "電子郵件帳號"

#: limitation/index.html:126
msgid "Email trigger"
msgstr "電子郵件通知"

#: mydevices/detail/components.html:160
msgid "Embed"
msgstr "崁入"

#: controllers/devices/detail.js:256
msgid "Embed code"
msgstr "崁入碼"

#: controllers/devices/detail.js:253
msgid "Embed data channel"
msgstr "崁入資料通道"

#: controllers/development/detail.js:1818
msgid "Enter code here"
msgstr "在此輸入程式碼"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:16
msgid "Enter device name"
msgstr "輸入裝置名稱"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:71
msgid "Enter your serials, one per line."
msgstr "請輸入你的序號，每個序號間請斷行。"

#: services/products/main.js:650
msgid "Equal to"
msgstr "等於"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:25
msgid "Example : Prototype A"
msgstr "範例: 產品原型 A"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:30
msgid "Example : Prototype A2"
msgstr "範例: 產品原型 A2"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:24
msgid "Example : Prototype name"
msgstr "範例: 產品原型名稱"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:29
msgid "Example : Prototype name2"
msgstr "範例: 產品原型名稱2"

#: values/products/ngIntro.js:39
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: controllers/development/detail.js:231 development/index.html:146
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
#: controllers/development/detail.js:146
msgid "Failure!"
msgstr "錯誤！"

#: factories/components.js:953
msgid "File type supported"
msgstr "支援的檔案類型"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:48
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:45
msgid "File upload"
msgstr "上傳檔案"

#: development/dialogs/createProducts.html:22
msgid "Fill in the following information or"
msgstr "填寫以下資訊或"

#: development/detail.html:232 development/detail/firmware.html:3
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:63
#: mydevices/detail.html:318 mydevices/detail/firmware.html:9
msgid "Firmware"
msgstr "韌體"

#: development/dialogs/addFirmware.html:20
#: development/dialogs/addFirmware.html:28
#: development/dialogs/editFirmware.html:17
msgid "Firmware information"
msgstr "韌體資訊"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:3
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:3
msgid "Firmware name"
msgstr "韌體名稱"

#: factories/dataChnTypeId.js:30 factories/dataChnTypeId.js:71
msgid "Float"
msgstr "浮點數"

#: development/CloneDevicePopover.js:46
msgid ""
"For beta-release prototype, you can use the clone function to make "
"modification for the frozen prototype and continue your development. The "
"Clone function will only copy the data channels and trigger & action rules."
msgstr ""
"您可以複製已被 beta-release 之產品原型來解除鎖定狀態並繼續您的開發。複製功能"
"只會複製原本的資料通道和觸發條件與動作設定。"

#: development/dialogs/addComponent.html:70 factories/dataChnTypeId.js:113
msgid "Function"
msgstr "資料運算"

#: development/dialogs/addComponent.html:73
msgid ""
"Function data channel process your device data and return value to other "
"data channels."
msgstr "資料運算通道處理您的設備資料, 並將值返回到其他資料通道。"

#: factories/dataChnTypeId.js:48 factories/dataChnTypeId.js:89
msgid "GPIO"
msgstr "GPIO"

#: factories/dataChnTypeId.js:43 factories/dataChnTypeId.js:84
msgid "GPS"
msgstr "GPS"

#: factories/dataChnTypeId.js:101
msgid "GamePad"
msgstr "遊戲控制器"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:88
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:3
msgid "Generate serial numbers"
msgstr "產生產品序號"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:11
msgid "Generate type"
msgstr "產生類別"

#: tutorial.html:37
msgid "Get started now"
msgstr "現在就開始吧"

#: dashboard/quickresources.html:21
msgid "Go to Android mobile app"
msgstr "前往下載 Android 手機應用程式"

#: dashboard/quickresources.html:20
msgid "Go to MediaTek Labs"
msgstr "前往 MediaTek Labs 網站"

#: dashboard/quickresources.html:25
msgid "Go to blog"
msgstr "前往部落格"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:30
msgid "Go to detail"
msgstr "詳細資訊"

#: dashboard/quickresources.html:22
msgid "Go to forum"
msgstr "前往論壇"

#: controllers/devices/clone.js:23
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:33
msgid "Go to limitation"
msgstr "前往使用數量頁面"

#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:103
#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:36
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:30
msgid "Go to management"
msgstr "前往管理頁面"

#: services/products/main.js:642
msgid "Greater than"
msgstr "大於"

#: dashboard/overview.html:20
msgid "Hardware Platform"
msgstr "硬體平台"

#: controllers/development/detail.js:384 controllers/development/index.js:104
#: controllers/development/index.js:269
msgid "Hardware cannot be null."
msgstr "名稱不能為空。"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:187
#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:212
msgid "Hardware name"
msgstr "硬體名稱"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:162
#: development/detail.html:51 development/detail.html:58
#: mydevices/detail.html:100 mydevices/detail.html:94
msgid "Hardware platform"
msgstr "硬體平台"

#: dashboard/tutorial.html:3
msgid "Here are the quick start guide to help you to get off the ground."
msgstr "使用我們的快速上手指南來幫助您開始"

#: mydevices/detail/apihint.html:34
msgid "Here is the API hint for you."
msgstr "這裡是可能有幫助的 API 提示"

#: factories/dataChnTypeId.js:35 factories/dataChnTypeId.js:76
msgid "Hex"
msgstr "十六進位值"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:320
msgid "Hi"
msgstr "嗨"

#: mydevices/detail/components.html:144
msgid "Hide History"
msgstr "隱藏歷史資料"

#: components/control/gpio.html:3 components/display/gpio.html:6
msgid "High"
msgstr "高"

#: services/products/main.js:682 services/products/main.js:691
#: services/products/main.js:718
msgid "Hint: You can use ${} to use the variable function."
msgstr "提示：您可以使用 ${} 來使用變數功能"

#: development/GPSHistory/Header.js:61
msgid "Historical GPS location"
msgstr "歷史 GPS 位置"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:539
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:507
msgid "I would like to receive the latest news."
msgstr "我想收到最新消息。"

#: factories/dataChnTypeId.js:105
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: factories/components.js:959
msgid "Image size limits"
msgstr "圖片大小限制"

#: development/dialogs/createProducts.html:83
#: development/dialogs/editProducts.html:86
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:56
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:128
msgid "Image upload"
msgstr "上傳影像"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:169
msgid "Import prototype: Paste JSON here"
msgstr "匯入產品原型：請將使用 JSON 格式之內容貼於此。"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:150
#: development/detail.html:169 mydevices/dialogs/editDevices.html:70
msgid "Industry"
msgstr "產業"

#: controllers/development/detail.js:387 controllers/development/index.js:107
#: controllers/development/index.js:272
msgid "Industry cannot be null."
msgstr "JSON 內容不能為空。"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:175
msgid "Industry name"
msgstr "產業"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:106 mydevices/dialogs/editDevices.html:39
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:77
msgid "Input chip name"
msgstr "輸入晶片名稱"

#: components/category/checkSerialNumber.html:8
msgid ""
"Input device serial numbers. One serial number per line. Please make sure "
"the serial number must be less than 50 characters."
msgstr "輸入裝置序號。每一行一個序號。請注意，序號需為 50 字元內。"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:182
#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:200
msgid "Input hint"
msgstr "輸入提示"

#: components/AlertSeverity/Form.js:198
msgid "Input severity name"
msgstr "輸入警告名稱"

#: services/products/main.js:700
msgid "Input the URL."
msgstr "輸入網址"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:206
msgid "Input the abbreviation or symbol"
msgstr "輸入簡稱或符號"

#: services/products/main.js:675
msgid "Input the action title"
msgstr "輸入動作名稱"

#: development/dialogs/editComponent.html:41
msgid "Input the component description"
msgstr "輸入元件敘述"

#: profile/dialogs/changePassword.html:49
msgid "Input the confirm password"
msgstr "輸入確定的密碼"

#: services/products/main.js:717
msgid ""
"Input the content of HTTP request body here. When the trigger criteria is "
"met, the HTTP request will be sent to the specified URL with specified "
"action, headers and body."
msgstr ""
"輸入 HTTP 請求的內文。當觸發條件滿足時，HTTP 請求將會被發送到指定的網址。"

#: services/products/main.js:690
msgid ""
"Input the content of the mobile notificaton. When the trigger criteria is "
"met, the mobile notification will be sent to the specified users."
msgstr ""
"輸入手機推播通知的內容。當觸發條件滿足時，將會發送通知至有權限的使用者。"

#: services/products/main.js:681
msgid ""
"Input the content of the notificaton email. When the trigger criterla is "
"met, the email will be sent to the specified users."
msgstr ""
"輸入電子郵件通知的內容。當觸發條件滿足時，電子郵件通知將會被發送到有權限的使"
"用者。"

#: controllers/development/detail.js:1733
msgid "Input the data channel description"
msgstr "輸入資料通道描述"

#: controllers/development/detail.js:1726
msgid "Input the data channel id"
msgstr "輸入資料通道 Id"

#: controllers/development/detail.js:1719
#: development/dialogs/editComponent.html:22
msgid "Input the data channel name"
msgstr "輸入資料通道名稱"

#: controllers/development/detail.js:1748
msgid "Input the data type"
msgstr "輸入資料型態"

#: development/dialogs/createDevice.html:82
#: development/dialogs/createTestDevice.html:41
msgid "Input the device description"
msgstr "輸入裝置敘述"

#: development/dialogs/createDevice.html:66
#: development/dialogs/createTestDevice.html:25
msgid "Input the device name"
msgstr "輸入裝置名稱"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:16
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:16
msgid "Input the device name or DeviceId"
msgstr "輸入裝置名稱或是 DeviceId"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:11
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:10
msgid "Input the firmware name"
msgstr "輸入韌體名稱"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:46
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:42
msgid "Input the firmware name or version"
msgstr "輸入韌體名稱或版本"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:26
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:25
msgid "Input the firmware version"
msgstr "輸入韌體版本"

#: components/control/hexstring.html:3
msgid "Input the hexadecimal value, only 0-9 or A-F."
msgstr "輸入十六近位值，可接受值為 0-9 或是A-F。"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:130
msgid "Input the key"
msgstr "輸入鍵"

#: profile/dialogs/changePassword.html:36
msgid "Input the new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: profile/dialogs/changePassword.html:16
msgid "Input the old password"
msgstr "輸入舊密碼"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:16
msgid "Input the product ID"
msgstr "輸入 Product ID"

#: development/dialogs/createProducts.html:75
#: development/dialogs/editProducts.html:66
msgid "Input the prototype description"
msgstr "輸入產品原型描述"

#: development/dialogs/createProducts.html:40
#: development/dialogs/editProducts.html:24
msgid "Input the prototype name"
msgstr "輸入產品原型名稱"

#: development/dialogs/createProducts.html:56
#: development/dialogs/editProducts.html:39
msgid "Input the prototype version"
msgstr "輸入產品原型版本"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:42
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:41
msgid "Input the release note"
msgstr "輸入發佈資訊"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:28
msgid "Input the serial number"
msgstr "輸入序號"

#: components/control/string.html:3
msgid "Input the string value."
msgstr "輸入字串"

#: development/dialogs/trigger/add.html:88
#: development/dialogs/trigger/edit.html:78
msgid "Input the trigger description"
msgstr "輸入觸發條件描述"

#: development/dialogs/trigger/add.html:71
#: development/dialogs/trigger/edit.html:61
msgid "Input the trigger name"
msgstr "輸入觸發條件名稱"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:189
msgid "Input the unit name"
msgstr "輸入單位名稱"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:140
msgid "Input the value"
msgstr "輸入值"

#: factories/components.js:793 factories/components.js:799
#: factories/components.js:805 factories/components.js:811
#: factories/components.js:817 factories/components.js:822
#: factories/components.js:864 factories/components.js:870
#: factories/components.js:876 factories/components.js:882
msgid "Input value"
msgstr "輸入值"

#: profile/dialogs/applyApp.html:17 profile/dialogs/editApp.html:19
msgid "Input your App name."
msgstr "輸入您的 app 名稱。"

#: profile/dialogs/applyApp.html:58 profile/dialogs/editApp.html:63
msgid "Input your App url."
msgstr "輸入您的 app 網址。"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:81
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:52
msgid "Input your check sum information"
msgstr "輸入檢核碼"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:345
msgid "Input your company type"
msgstr "選擇您的公司類型。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:392
msgid "Input your company/org name"
msgstr "輸入您的公司/組織名稱。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:357
msgid "Input your company/org type"
msgstr "選擇您的公司/組織類型"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:380
msgid "Input your company/organization name"
msgstr "輸入您的公司/組織名稱"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:426
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:414
msgid "Input your company/organization website"
msgstr "輸入您的公司/組織網站"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:454
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:447
msgid "Input your current position"
msgstr "選擇您目前的職稱"

#: components/InputHardwareFieldGroup/InputHardwareFieldGroup.js:222
msgid "Input your hardware platform name"
msgstr "輸入所以用的開發版名稱"

#: components/InputIndustryAppicationFieldGroup/InputIndustryAppicationFieldGroup.js:185
msgid "Input your industry name"
msgstr "輸入您的產業名稱"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:276
msgid "Input your language"
msgstr "選擇您的語言。"

#: profile/dialogs/changePassword.html:115
msgid "Input your new password again"
msgstr "請再輸入一次你的新密碼"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:488
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:481
msgid "Input your phone number"
msgstr "輸入您的電話號碼"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:308
msgid "Input your timezone"
msgstr "選擇您的時區"

#: factories/dataChnTypeId.js:25 factories/dataChnTypeId.js:66
msgid "Integer"
msgstr "整數"

#: components/control/pwm.html:23 components/control/pwm.html:9
#: components/control/pwmSlider.html:9 factories/components.js:756
#: factories/components.js:762
msgid "Integer only"
msgstr "只接受整數"

#: factories/components.js:954
msgid "JPG, JPEG, PNG"
msgstr "JPG, JPEG, PNG"

#: controllers/development/index.js:119
msgid "JSON cannot be null."
msgstr "JSON 內容不能為空。"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:126
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#: factories/components.js:106 factories/components.js:154
#: factories/components.js:213 factories/components.js:439
#: factories/components.js:477 factories/components.js:526
#: factories/components.js:586 factories/components.js:69
msgid "Key1 name"
msgstr "Key1 名稱"

#: factories/components.js:111 factories/components.js:159
#: factories/components.js:218 factories/components.js:444
#: factories/components.js:482 factories/components.js:531
#: factories/components.js:74
msgid "Key1 value"
msgstr "Key1 值"

#: factories/components.js:116 factories/components.js:164
#: factories/components.js:223 factories/components.js:449
#: factories/components.js:487 factories/components.js:536
#: factories/components.js:596 factories/components.js:79
msgid "Key2 name"
msgstr "Key2 名稱"

#: factories/components.js:121 factories/components.js:169
#: factories/components.js:228 factories/components.js:454
#: factories/components.js:492 factories/components.js:541
#: factories/components.js:601 factories/components.js:84
msgid "Key2 value"
msgstr "Key2 值"

#: factories/components.js:126 factories/components.js:174
#: factories/components.js:233 factories/components.js:497
#: factories/components.js:546 factories/components.js:606
msgid "Key3 name"
msgstr "Key3 名稱"

#: factories/components.js:131 factories/components.js:179
#: factories/components.js:238 factories/components.js:502
#: factories/components.js:551 factories/components.js:611
msgid "Key3 value"
msgstr "Key3 值"

#: factories/components.js:184 factories/components.js:243
#: factories/components.js:556 factories/components.js:616
msgid "Key4 name"
msgstr "Key4 名稱"

#: factories/components.js:189 factories/components.js:248
#: factories/components.js:561 factories/components.js:621
msgid "Key4 value"
msgstr "Key4 值"

#: factories/components.js:253 factories/components.js:626
msgid "Key5 name"
msgstr "Key5 名稱"

#: factories/components.js:258 factories/components.js:631
msgid "Key5 value"
msgstr "Key5 值"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:263
#: development/dialogs/addComponentContent.html:281
#: development/dialogs/editComponent.html:176
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: development/detail/components.html:100 mydevices/detail/components.html:72
msgid "Last data point status"
msgstr "最後資料點時間"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:136 dashboard/overview.html:46
#: management/DeviceListManagement/index.js:220
#: mydevices/detail/components.html:90
msgid "Last data point time"
msgstr "最後資料點時間"

#: dashboard/overview.html:10
msgid "Last updated prototype"
msgstr "最後更新的產品原型"

#: dashboard/overview.html:21 limitation/index.html:129
msgid "Last updated time"
msgstr "最後更新時間"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:115
msgid "Latitude"
msgstr "緯度"

#: components/control/gps.html:55
msgid "Latitude:"
msgstr "緯度："

#: factories/components.js:803 factories/components.js:837
#: factories/components.js:874 factories/components.js:898
msgid "Left"
msgstr "左"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:236
#: components/AlertSeverity/Form.js:216
msgid "Level color"
msgstr "等級顏色"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:29
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:26
msgid "Limit Firmware"
msgstr "特定的韌體"

#: directives/graphs/datapointusage.js:22
msgid "Limitation"
msgstr "限制"

#: components/GoogleMap/MarkerPopover.js:122
msgid "Longitude"
msgstr "經度"

#: components/control/gps.html:67
msgid "Longitude:"
msgstr "經度："

#: components/control/gpio.html:2 components/display/gpio.html:3
msgid "Low"
msgstr "低"

#: services/validator.js:69
msgid "Lower bound should be smaller than upper bound."
msgstr "下限值需小於上限值"

#: services/products/main.js:646
msgid "Lower than"
msgstr "小於"

#: factories/components.js:282 factories/components.js:309
#: factories/components.js:394 factories/components.js:754
msgid "Lowerbound"
msgstr "下限"

#: factories/components.js:925
msgid "MPEG1"
msgstr "MPEG1"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:52
msgid "MT7681"
msgstr "MT7681"

#: controllers/development/detail.js:1556 controllers/devices/detail.js:117
msgid "MUST BE A VALID USER E-MAIL!"
msgstr "必須是一個有效的使用者電子郵件 ！"

#: mydevices/detail/trigger.html:72
msgid "Manage your action"
msgstr "管理您的觸發動作"

#: development/detail.html:201 development/dialogs/finishRelease.html:10
#: management/DeviceListManagement/index.js:165
#: management/DeviceListManagement/index.js:92
#: management/PrototypeListManagement/index.js:200
#: management/PrototypeListManagement/index.js:214 mydevices/detail.html:68
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:32
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: development/dialogs/createDevice.html:114
msgid "Manual input"
msgstr "手動輸入"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:65
msgid "Manually enter serial numbers"
msgstr "手動輸入序號"

#: factories/components.js:930
msgid "Maximum fps supported"
msgstr "最大支援 fps 值"

#: factories/components.js:927 factories/components.js:956
msgid "Maximum resolution supported"
msgstr "最大支援解析度值"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:332
msgid ""
"MediaTek Cloud Sandbox is an online platform for\n"
"prototyping and testing products. To provide better features for your\n"
"application, please share more about your information with us."
msgstr ""
"MediaTek Cloud Sandbox 是一個線上的物聯網平台，讓您可以盡情的開發與測試產品雛"
"型。為了提供更好的功能，請您撥冗填寫以下資訊。"

#: profile/detail/mobilelist.html:2
msgid "Mobile Notification from MCS"
msgstr "來自 MCS 的推播通知"

#: mydevices/detail/trigger.html:78
msgid "Mobile Notification from test device"
msgstr "來自測試裝置的推播通知"

#: mydevices/detail/trigger.html:81 profile/detail/mobilelist.html:5
#: profile/index.html:111
msgid "Mobile list"
msgstr "手機列表"

#: controllers/limitation/index.js:60
msgid "Monthly accumulation"
msgstr "每月累積"

#: development/MoreDropdownButton.js:55
msgid "More"
msgstr "更多"

#: dashboard/numberofused.html:39
msgid "Most utilized device:"
msgstr "使用量最高的裝置："

#: development/detail/components.html:143
msgid "Move down"
msgstr "往下移"

#: development/detail/components.html:140
msgid "Move up"
msgstr "往上移"

#: directives/components/control/float.js:59
msgid "Must Be a float!"
msgstr "必須是浮點數 ！"

#: directives/components/control/integer.js:53
msgid "Must Be an Integer!"
msgstr "需要是一個整數！"

#: components/control/gps.html:35
msgid "My marker will reappear when you close me."
msgstr "當您關閉後，註記將重新出現。"

#: dashboard/overview.html:44 development/detail/firmware.html:8
#: development/detail/testdevicelist.html:8 development/detail/trigger.html:8
#: limitation/index.html:122 management/DeviceListManagement/index.js:205
#: mydevices/detail/firmware.html:15 mydevices/detail/trigger.html:8
#: mydevices/detail/trigger.html:86 profile/detail/mobilelist.html:10
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: controllers/development/index.js:263 controllers/development/index.js:98
msgid "Name cannot be null."
msgstr "名稱不能為空。"

#: controllers/development/detail.js:378 controllers/development/detail.js:702
msgid "Name cannot null"
msgstr "名稱不能為空。"

#: profile/dialogs/changePassword.html:30
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:103
#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:92
#: development/dialogs/trigger/add.html:449 values/products/ngIntro.js:37
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: components/graph/gpio.html:7 components/graph/line.html:7
#: components/graph/pwm.html:7
msgid "No Data Available"
msgstr "尚無資料"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:162
msgid "No results found. Create your custom unit!"
msgstr "找不到符合的結果。來建立您自訂的單位吧！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:626
msgid "No, I'm not interested."
msgstr "不用了，我對此不感興趣。"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:29
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:25
#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:25
msgid "No, thanks"
msgstr "先不用"

#: development/detail.html:198
msgid "Non-activated device"
msgstr "尚未激活的裝置"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:57
#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:28
msgid "Not now"
msgstr "稍等"

#: controllers/devices/clone.js:40
#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:63
#: development/dialogs/createDeviceFail.html:5
#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:5
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:5
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:5
#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:5
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:5
#: management/DeviceListManagement/index.js:116
msgid "Notice!"
msgstr "注意！"

#: mydevices/detail/firmware.html:60
msgid "Now used"
msgstr "現正使用"

#: development/detail.html:141
msgid ""
"Now, you can create test device for the prototype and connect with real "
"device. Try it!"
msgstr "現在您可以替您的產品原型建立測試裝置以連接一個真實裝置。試試看吧！"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:112
#: development/dialogs/addComponentContent.html:92
msgid "Number of categories"
msgstr "分類數目"

#: dashboard/numberofused.html:5
msgid "Number of usage"
msgstr "使用量"

#: components/display/switch.html:3 mydevices/detail/trigger.html:54
msgid "OFF"
msgstr "關"

#: alert.html:24 components/Dialogs/CommonDialog.js:114
#: components/control/float.html:13 components/control/gps.html:92
#: components/control/hexstring.html:13 components/control/integer.html:13
#: components/control/pwm.html:30 components/control/string.html:13 date.html:5
#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
#: development/dialogs/deleteConfirm.html:35
#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:36
#: development/dialogs/finishRelease.html:21
#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:27
#: development/dialogs/release.html:47 dialogs/comingSoon.html:27
#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:38
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: components/display/switch.html:6 mydevices/detail/trigger.html:53
msgid "ON"
msgstr "開"

#: factories/dataChnTypeId.js:15 factories/dataChnTypeId.js:56
msgid "ON / OFF"
msgstr "開關"

#: dashboard/overview.html:57
msgid "Off line"
msgstr "離線"

#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:64
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:225 controllers/devices/detail.js:254
#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:27
msgid "Ok"
msgstr "OK"

#: dashboard/overview.html:56
msgid "On line"
msgstr "在線"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:586
msgid "On-premise platform solution"
msgstr "本地端部署的方案"

#: services/products/main.js:658
msgid "OnChange"
msgstr "數值異動"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:596
msgid "One-click data export"
msgstr "歷史資料一鍵匯出"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:21
msgid ""
"Only prototype owner can beta-release the prototype, please contact your "
"prototype owner."
msgstr "只有擁有者可以 beta-release 產品原型，請連繫您的產品原型擁有者。"

#: management/DeviceListManagement/index.js:79
msgid ""
"Only prototype owner can delete device, please contact your prototype owner."
msgstr "只有擁有者可以刪除產品原型，請連繫您的產品原型擁有者。"

#: limitation/index.html:105
msgid "Only the devices that you have owner access will be listed and counted."
msgstr "只有您為擁有者的裝置會被列出並列入計算。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:198
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:170
msgid "Oops! The update was not successful. Please try again."
msgstr "哎唷！更新失敗，請您再試一次。"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "Or you can check out the"
msgstr "或是您可查看"

#: dashboard/overview.html:4
msgid "Overview"
msgstr "概觀"

#: factories/dataChnTypeId.js:52 factories/dataChnTypeId.js:93
msgid "PWM"
msgstr "PWM"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/styled-components.js:53
msgid "Partial OK"
msgstr "部分成功"

#: profile/index.html:73
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: development/GPSHistory/index.js:490
#: development/ImageHistory/ImageHistory.js:278
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: components/control/pwm.html:19 components/control/pwmSlider.html:4
msgid "Period"
msgstr "期間"

#: profile/dialogs/applyApp.html:24 profile/dialogs/editApp.html:26
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: development/GPSHistory/index.js:499
#: development/ImageHistory/ImageHistory.js:288
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: controllers/development/detail.js:1673
msgid "Please Try Again!"
msgstr "請再試一次！"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:14
msgid "Please be noted:"
msgstr "請注意："

#: controllers/development/detail.js:1061
msgid "Please choose a file to upload"
msgstr "請選擇要上傳的檔案"

#: development/dialogs/release.html:9
msgid "Please confirm if you want to release this prototype."
msgstr "請確認是否要發佈這個產品原型。"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:121
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件。"

#: controllers/development/detail.js:499 controllers/development/detail.js:718
msgid "Please fix code syntax error"
msgstr "請修復代碼語法錯誤"

#: controllers/development/detail.js:496 controllers/development/detail.js:715
msgid "Please input code"
msgstr "請輸入程式碼"

#: components/AlertSeverity/Form.js:329
msgid "Please input the level color"
msgstr "請選擇警告代表色"

#: components/AlertSeverity/Form.js:329
msgid "Please input the severity name"
msgstr "請輸入警告名稱"

#: factories/components.js:843 factories/components.js:904
#: services/validator.js:32 services/validator.js:62
msgid "Please input {{key}}."
msgstr "請輸入 {{key}}"

#: controllers/development/detail.js:390 controllers/development/index.js:110
#: controllers/development/index.js:275
msgid "Please select application."
msgstr "請選擇應用欄位"

#: services/products/main.js:380
msgid "Please select at least one test device"
msgstr "請至少選擇一個測試裝置。"

#: main.js:430 main.js:440
msgid "Please try again!"
msgstr "請再試一次！"

#: development/detail/firmware.html:11
msgid "Prerequisite"
msgstr "首要條件"

#: controllers/devices/detail.js:255
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: values/products/ngIntro.js:38
msgid "Previous"
msgstr "前一步"

#: controllers/devices/detail.js:83
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
msgid "Processing"
msgstr "處理中"

#: mydevices/dialogs/createDevices.html:10
msgid "Product ID"
msgstr "Product ID"

#: profile/index.html:30
msgid "Profile"
msgstr "個人檔案"

#: profile/index.html:36
msgid "Profile detail"
msgstr "個人檔案詳細資料"

#: development/detail.html:31 development/index.html:31
msgid "Prototype"
msgstr "產品原型"

#: dashboard/overview.html:19
msgid "Prototype Name"
msgstr "產品原型名稱"

#: development/index.html:67
msgid "Prototype list"
msgstr "產品原型列表"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:19
#: development/dialogs/createProducts.html:28
#: development/dialogs/editProducts.html:13
msgid "Prototype name"
msgstr "產品原型名稱"

#: development/index.html:170
msgid "Prototype state"
msgstr "產品原型狀態"

#: development/dialogs/createProducts.html:45
#: development/dialogs/editProducts.html:29
msgid "Prototype version"
msgstr "產品原型版本"

#: controllers/devices/detail.js:82
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: mydevices/detail.html:155
msgid "Public URL"
msgstr "公開裝置 URL "

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:66
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:64
#: mydevices/detail/firmware.html:59
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: development/dialogs/addFirmware.html:58
#: development/dialogs/editFirmware.html:34
msgid "Push firmware to device"
msgstr "將韌體更新推送至裝置"

#: mydevices/detail/firmware.html:63
msgid "Pushing..."
msgstr "推送中"

#: dashboard/quickresources.html:4
msgid "Quick resources"
msgstr "資源快速連結"

#: dashboard/recentactivity.html:4
msgid "Recent activity"
msgstr "最近的活動"

#: development/dialogs/createProducts.html:102
#: development/dialogs/editProducts.html:107
msgid "Recommended 1836 X 980 pixels."
msgstr "建議使用 1836 X 980 像素。"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:369
msgid "Refresh"
msgstr "更新"

#: development/detail/testdevicelist.html:11
msgid "Registered date"
msgstr "註冊日期"

#: mydevices/detail/trigger.html:87 profile/detail/mobilelist.html:11
msgid "Registered from"
msgstr "註冊來源"

#: mydevices/detail/trigger.html:88 profile/detail/mobilelist.html:12
msgid "Registered time"
msgstr "註冊時間"

#: development/detail/firmware.html:12 mydevices/detail/firmware.html:18
msgid "Release date"
msgstr "發佈日期"

#: development/detail/firmware.html:10
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:40
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:39
#: mydevices/detail/firmware.html:17
msgid "Release note"
msgstr "發佈說明"

#: development/dialogs/release.html:24
msgid "Release with serial number generator."
msgstr "發佈有序號產生器的產品原型。"

#: development/dialogs/release.html:33
msgid "Release without serial number generator."
msgstr "發佈沒有序號產生器的產品原型。"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:176
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: mydevices/dialogs/trigger.html:125
msgid "Restore default value"
msgstr "回復默認值"

#: mydevices/detail/apihint.html:85 mydevices/dialogs/showapihint.html:51
msgid "Retrieve data points"
msgstr "取得資料點"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:576
msgid "Richer event trigger rules"
msgstr "更豐富的事件規則引擎"

#: factories/components.js:809 factories/components.js:838
#: factories/components.js:880 factories/components.js:899
msgid "Right"
msgstr "右"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:194
#: development/detail/userprivileges.html:10
#: mydevices/detail/userprivileges.html:10
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: components/AlertSeverity/Form.js:264 components/UnitSelect/UnitSelect.js:220
#: development/dialogs/addComponentContent.html:323
#: development/dialogs/createProducts.html:151
#: development/dialogs/editComponent.html:224
#: development/dialogs/editProducts.html:152
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:70
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:86
#: development/dialogs/trigger/add.html:456
#: development/dialogs/trigger/edit.html:439
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:90 mydevices/dialogs/trigger.html:154
#: profile/dialogs/applyApp.html:93 profile/dialogs/changePassword.html:68
#: profile/dialogs/cropImage.html:33 profile/dialogs/editApp.html:98
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:163
#: development/index.html:78 mydevices/index.html:63
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: development/detail.html:201
msgid "See more device detail in"
msgstr "請在此查看更多詳情"

#: limitation/index.html:64
msgid "See the usage limitation detail…"
msgstr "查看用量限制詳情..."

#: controllers/development/detail.js:1790
msgid "Select Function Language"
msgstr "選擇語言"

#: components/HttpMethodSelect/HttpMethodSelect.js:84
msgid "Select HTTP Method"
msgstr "選擇 HTTP 請求方法"

#: services/products/main.js:732
msgid "Select alert severity"
msgstr "選擇警告嚴重性"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:41
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:41
msgid "Select all devices"
msgstr "勾選全部的裝置"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:70
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:66
msgid "Select all firmware"
msgstr "選擇韌體"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:6
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:6
msgid ""
"Select the devices that you would like to upgrade to the firmware (<b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}</b>, <b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) you've uploaded."
msgstr ""
"請選擇您想要更新此韌體 (<b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData."
"name }}</b>, <b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</"
"b>) 的裝置。"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid "Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware"
msgstr "選擇可以相容的韌體"

#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid ""
"Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware (<b "
"class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}</b>, <b class="
"\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) upgrade you've "
"uploaded."
msgstr ""
"選擇可以相容的韌體 (<b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.name }}"
"</b>, <b class=\"firmwareDialog__name\">{{ firmwareData.version }}</b>) 升級"
"您所上傳的檔案。"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:239
msgid "Select the unit"
msgstr "選擇單位"

#: development/dialogs/trigger/add.html:48
#: development/dialogs/trigger/edit.html:38
msgid "Select trigger action"
msgstr "選擇觸發動作"

#: controllers/profile/index.js:193
msgid "Send email to {{email}}"
msgstr "請寄至以下電子郵件 {{email}}"

#: development/dialogs/addComponent.html:100
msgid "Send us a message!"
msgstr "和我們連繫"

#: services/products/main.js:724
msgid "Send webhook"
msgstr "寄發 webhook"

#: development/dialogs/createDevice.html:94
#: management/DeviceListManagement/index.js:210
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:22
msgid "Serial number"
msgstr "序號"

#: management/DeviceListManagement/DeviceRow.js:192
msgid "Serial number :"
msgstr "序號："

#: development/dialogs/createDeviceFail.html:19
msgid "Serial number format error."
msgstr "序號格式錯誤"

#: profile/index.html:119
msgid "Service Provider"
msgstr "服務提供者"

#: profile/detail/serviceprovider.html:2
msgid "Service Provider Section"
msgstr "服務提供者專區"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:226
#: components/AlertSeverity/Form.js:170
msgid "Severity level"
msgstr "嚴重性等級"

#: components/AlertSeverity/AlertSeverity.js:231
#: components/AlertSeverity/Form.js:185
msgid "Severity name"
msgstr "警告名稱"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:304
#: mydevices/detail/components.html:143
msgid "Show History"
msgstr "打開歷史資料"

#: factories/components.js:766 factories/components.js:825
#: factories/components.js:886
msgid "Show current value"
msgstr "顯示當前數值"

#: components/TermsOfUse.js:372
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:116
#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:119
msgid "Sorry, we can't find this user in our system."
msgstr "很抱歉，我們無法在系統中找到此位使用者。"

#: dashboard/tutorial.html:23
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: dashboard/numberofused.html:41
msgid "Statistics up to today,"
msgstr "截至今日為止的統計數目，"

#: dashboard/overview.html:45
#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:386
#: development/detail.html:166 development/detail.html:168
#: development/index.html:165 development/index.html:168
#: mydevices/detail.html:150
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: development/dialogs/addFirmware.html:19
#: development/dialogs/addFirmware.html:27
#: development/dialogs/trigger/add.html:23
msgid "Step 1"
msgstr "步驟一"

#: development/dialogs/addFirmware.html:40
#: development/dialogs/addFirmware.html:47
#: development/dialogs/trigger/add.html:37
msgid "Step 2"
msgstr "步驟二"

#: development/dialogs/addFirmware.html:58
#: development/dialogs/trigger/add.html:47
msgid "Step 3"
msgstr "步驟三"

#: limitation/index.html:124
msgid "Streaming usage"
msgstr "串流用量"

#: factories/dataChnTypeId.js:39 factories/dataChnTypeId.js:80
msgid "String"
msgstr "字串"

#: controllers/profile/index.js:118 controllers/profile/index.js:67
#: controllers/profile/index.js:96
#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:5
#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:5
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: components/ProcessButtonWithErrorMsg/ProcessButtonWithErrorMsg.js:191
#: controllers/development/detail.js:145
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:3
#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:3
#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:5 main.js:428 main.js:445
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: controllers/devices/clone.js:12
msgid "Success! Device created."
msgstr "成功！裝置建立完成。"

#: controllers/development/detail.js:762
msgid "Success! You have added a data channel."
msgstr "成功！變更已儲存。"

#: controllers/development/detail.js:112
msgid "Success! You have deleted a severity level."
msgstr "成功！你已將一個嚴重等級刪除。"

#: controllers/devices/detail.js:596
msgid "Success! You have dismissed alert."
msgstr "成功！你已將警告解除。"

#: controllers/development/detail.js:86 controllers/development/detail.js:99
msgid "Success! You have saved the change."
msgstr "成功！變更已儲存。"

#: controllers/development/detail.js:516
msgid "Success! You have updated a data channel."
msgstr "成功！變更已儲存。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:190
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:162
msgid "Success! Your profile has been updated!"
msgstr "成功！您的個人檔案已經更新。"

#: mydevices/detail/trigger.html:89 profile/detail/mobilelist.html:13
msgid "Switch"
msgstr "開關"

#: development/FunctionDataChannelHistory/DataPointListItem/DataPointListItem.js:220
msgid "System log"
msgstr "系統詳細資料"

#: development/dialogs/addComponent.html:92
msgid "Tell us what kind of template you want to add!"
msgstr "將你想要的模版告訴我們！"

#: mydevices/detail/apihint.html:96 mydevices/dialogs/showapihint.html:76
msgid "Telnet"
msgstr "Telnet"

#: development/dialogs/editComponent.html:53
msgid "Template preview"
msgstr "模版預覽"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:145
msgid "Template preview: Select a template that suits your data channel."
msgstr "模板預覽：選擇適合您資料通道的模板。"

#: components/TermsOfUse.js:351
msgid "Terms Of Use"
msgstr "使用條款"

#: mydevices/index.html:108
msgid "Test"
msgstr "測試"

#: dashboard/numberofused.html:20 limitation/index.html:81
msgid "Test Device"
msgstr "測試裝置"

#: development/CreateDevicePopover.js:52 development/detail.html:187
#: development/detail.html:196 development/detail.html:237
#: development/dialogs/createDevice.html:32 development/index.html:173
msgid "Test device"
msgstr "測試裝置"

#: mydevices/index.html:52
msgid "Test device list"
msgstr "測試裝置清單"

#: mydevices/detail.html:64 mydevices/index.html:31
msgid "Test devices"
msgstr "測試裝置"

#: dashboard/overview.html:37
msgid "Test devices list"
msgstr "測試裝置列表"

#: services/products/main.js:701
msgid "The URL has to start with http:// or https://"
msgstr "URL 需要使用 http:// 或 https:// 開頭"

#: development/dialogs/addComponent.html:24
msgid ""
"The controller data channels allow you to control the status of your "
"devices. eg, ON/OFF for a switch"
msgstr "控制器型態的行資料通道允許您控制您裝置的狀態。例如，打開或關閉開關。"

#: development/dialogs/addComponent.html:51
msgid "The display data channels allow you to get the data from your devices."
msgstr "顯示器型態的資料通道允許您從您的裝置中讀取資料。"

#: directives/components/control/float.js:34
#: directives/components/control/integer.js:34
msgid "The input value is out of the upper bound and lower bound limit."
msgstr "輸入值超出上下限範圍。"

#: factories/components.js:408
msgid "The lower bound and upper bound must be numeric value."
msgstr "上限與下限的值需為數字。"

#: factories/components.js:412
msgid "The lower bound and upper bound range is from 0 to 1000."
msgstr "上限與下限的值需於 0-1000 之間。"

#: development/GPSHistory/index.js:505
msgid "The start time should be ealier than the end time."
msgstr "起始時間應早於結束時間。"

#: mydevices/clone.html:1
msgid ""
"The system is creating your device now. Please wait and you will be "
"automatically directed to the device after creation."
msgstr "系統現在正在創建您的裝置。請稍候，您將在創建後自動進入裝置頁面。"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:30
#: development/dialogs/firmware/edit/selectCompatibleFirmware.html:30
msgid "There is no compatible firmware at this moment."
msgstr "目前還沒有相容的韌體。"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:3
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:3
msgid "There is no test device at this moment."
msgstr "目前還沒有測試裝置。"

#: dialogs/comingSoon.html:15
msgid "This feature is under development, will be coming soon!"
msgstr "此功能目前正在開發中，將會很快能夠提供服務 ！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:714
#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:716
#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:718
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:588
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:590
msgid "This field is is required"
msgstr "此為必填欄位"

#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:33
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:32
msgid "This firmware version already exist."
msgstr "此韌體版本已存在。"

#: components/control/gps.html:34
msgid "This is my clicked marker!"
msgstr "這是我的點擊標記！"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:391
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:295
msgid "Timezone"
msgstr "時區"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:17
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: components/SearchByDateRange/SearchByDateRange.js:131
msgid "To"
msgstr "到"

#: development/dialogs/cloneProduct.html:13
msgid ""
"To clone from an existing prototype enables you to build a similiar "
"prototype base on the old one."
msgstr "從既有的產品原型複製出一份相同的產品原型來做更進一步的開發"

#: development/dialogs/deleteDataChannel.html:18
msgid ""
"To delete the data channel, the trigger & action rules for the data channel "
"will be deleted too."
msgstr "若刪除資料通道，有使用此資料通道之處發條件與動作也會跟著刪除此條件。"

#: mydevices/detail/trigger.html:79
msgid ""
"To receive specific notification from this device, turn on the mobile push "
"switch for it."
msgstr "打開手機推播開關，以收到來自此測試裝置的通知。"

#: profile/detail/mobilelist.html:3
msgid ""
"To receive the notification from MCS, turn on the mobile push switch for "
"each specific mobile."
msgstr "打開手機推播開關，以收到所有來自 MCS 的通知。"

#: values/products/ngIntro.js:25
msgid ""
"To see and manage the list of Test devices being created under this "
"prototype."
msgstr "您能在此查看和管理所有隸屬於此開發原型的測試裝置。"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:223
msgid "Totals"
msgstr "總共"

#: components/ProgressCircles/TotalsPrototype.js:72
msgid "Totals Prototype"
msgstr "個產品原型"

#: development/detail.html:220 development/detail/trigger.html:3
#: mydevices/detail.html:304 mydevices/detail/trigger.html:3
msgid "Trigger & Action"
msgstr "觸發條件與動作"

#: development/detail/trigger.html:10 mydevices/detail/trigger.html:10
msgid "Trigger action"
msgstr "觸發動作"

#: development/detail/trigger.html:9 mydevices/detail/trigger.html:9
#: mydevices/dialogs/trigger.html:25
msgid "Trigger criteria"
msgstr "觸發條件"

#: development/dialogs/trigger/add.html:64
#: development/dialogs/trigger/edit.html:54 mydevices/dialogs/trigger.html:14
msgid "Trigger name"
msgstr "觸發條件名稱"

#: controllers/development/detail.js:1500
msgid "Trigger name is required!"
msgstr "請輸入觸發條件名稱"

#: mydevices/detail/trigger.html:11
msgid "Trigger switch"
msgstr "觸發條件開關"

#: controllers/devices/clone.js:42 development/dialogs/createDeviceFail.html:37
msgid "Try again"
msgstr "請再試一次"

#: development/index.html:42
msgid "Try to create it now."
msgstr "現在試著建立一個吧。"

#: development/dialogs/addComponentContent.html:187
#: development/dialogs/editComponent.html:81
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:173
msgid "Unit name"
msgstr "單位名稱"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:197
msgid "Unit symbol"
msgstr "單位符號"

#: factories/components.js:292 factories/components.js:319
#: factories/components.js:657 factories/components.js:676
msgid "UnitTypes"
msgstr "單位"

#: factories/components.js:791 factories/components.js:835
#: factories/components.js:862 factories/components.js:896
msgid "Up"
msgstr "上"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:638
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:518
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:306
msgid "Update Profile"
msgstr "更新個人檔案"

#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:350
msgid "Update time"
msgstr "最後更新時間"

#: limitation/index.html:46 limitation/index.html:70
msgid "Upgrade now"
msgstr "現在更新"

#: development/dialogs/createProducts.html:125
#: development/dialogs/editProducts.html:131
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:98
#: management/dialogs/createSerialNumber.html:24
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:64
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:136
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: development/dialogs/createDevice.html:126
msgid "Upload CSV"
msgstr "上傳 CSV 檔案"

#: management/dialogs/createSerialNumber.html:42
msgid "Upload a CSV file, one serial number per line"
msgstr "上傳 CSV 檔案，每個序號請跳行輸入。"

#: profile/index.html:56
msgid "Upload an image"
msgstr "上傳圖片"

#: mydevices/detail/apihint.html:71 mydevices/dialogs/showapihint.html:37
msgid "Upload data points"
msgstr "上傳資料點"

#: development/dialogs/createProducts.html:85
#: development/dialogs/editProducts.html:91
#: mydevices/dialogs/createDevices.html:58
#: mydevices/dialogs/editDevices.html:130 profile/index.html:48
msgid "Uploading..."
msgstr "上傳中..."

#: factories/components.js:287 factories/components.js:314
#: factories/components.js:399 factories/components.js:760
msgid "Upperbound"
msgstr "上限"

#: factories/components.js:933
msgid "Usage limitation"
msgstr "用量限制"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:3
msgid "Usage limitation detail"
msgstr "使用量限制詳情"

#: limitation/index.html:104
msgid "Usage of each device"
msgstr "裝置用量"

#: components/Dialogs/PrivilegeDialog.js:163
msgid "User Email"
msgstr "使用者電子郵件"

#: development/detail/userprivileges.html:8
#: mydevices/detail/userprivileges.html:8
msgid "User Name"
msgstr "使用者名稱"

#: development/detail.html:225 mydevices/detail.html:311
msgid "User privileges"
msgstr "使用者權限"

#: profile/index.html:70
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: development/detail/userprivileges.html:3
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: mydevices/detail/userprivileges.html:3
msgid "Users ({{ privileges.length }})"
msgstr "使用者 ({{ privileges.length }})"

#: components/HttpHeaderInputGroup/HttpHeaderInputGroup.js:137
#: components/control/pwm.html:4 components/control/pwmSlider.html:13
#: development/FunctionDataChannelHistory/FunctionDataChannelHistory.js:381
msgid "Value"
msgstr "值"

#: development/detail.html:50 development/detail.html:57
#: development/detail/firmware.html:9
#: development/dialogs/firmware/add/editFirmwareInfomation.html:19
#: development/dialogs/firmware/edit/editFirmwareInfomation.html:18
#: development/index.html:162 mydevices/detail.html:93 mydevices/detail.html:99
#: mydevices/detail/firmware.html:16 mydevices/index.html:143
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: controllers/development/detail.js:381 controllers/development/index.js:101
#: controllers/development/index.js:266
msgid "Version cannot be null."
msgstr "版本不能為空。"

#: factories/dataChnTypeId.js:109
msgid "Video Stream"
msgstr "影像串流"

#: factories/components.js:924
msgid "Video format"
msgstr "影像格式"

#: development/CriteriaPopover.js:46
msgid ""
"We only support ON/OFF, Category, String, Hex, Integer and Float data "
"channel types."
msgstr "此功能只支援開關、分類、字串、十六進位、整數和浮點數類型的資料通道。"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:550
msgid ""
"We would like to further this platform by\n"
"incorporating key features that are essential to your IoT product\n"
"deployment in commercial application, including:"
msgstr ""
"為了滿足更多適合商業應用的需求，我們將基於現有平台推出數個針對商業應用開發的"
"功能，包含："

#: profile/detail/serviceprovider.html:43
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: dashboard/tutorial.html:2
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: development/CreateDevicePopover.js:60
msgid ""
"When you ready to commercialize your prototype, create device with serial "
"number and you can find it in Management page!"
msgstr ""
"當您準備好商品化您的產品原型時，您可建立有帶序號的裝置並在管理頁面中查看狀"
"況！"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:607
msgid "Would you be interested in above features?"
msgstr "您對以上功能感興趣嗎？"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:618
msgid "Yes, I'd like to know more about this commercial version."
msgstr "是的，我想獲得更多商務方案的資訊。"

#: values/products/ngIntro.js:13
msgid ""
"You can define notification when certain data channel carries a value that "
"meets the notification condition."
msgstr "您可以定義當特定資料通道的值超過您的通知條件時，發出通知。"

#: values/products/ngIntro.js:9
msgid ""
"You can define one or many data channel for data-store or controller to "
"command your device."
msgstr ""
"您可以在此定義您的裝置所需要的一個或是多個的儲存或是傳送指令的資料通道。"

#: development/detail/manufacturerinfo.html:5
msgid ""
"You can edit the information of your prototype that you want your users to "
"see it."
msgstr "你可以編輯你想要使用者看到的產品原型資訊。"

#: development/dialogs/createDeviceSuccess.html:18
#: development/dialogs/finishCreateDevice.html:16
msgid "You can find them in the \"Management\" page."
msgstr "您可以在\"管理\"頁面中查看。"

#: mydevices/index.html:81
msgid ""
"You can follow the quick start guide in the dashboard, or refer to the "
"tutorial for more detail steps."
msgstr "您可以登入頁的使用快速上手指南或是參考教程來取得更多詳細資訊。"

#: values/products/ngIntro.js:17
msgid "You can grant access rights of this prototype to your working peers."
msgstr "您可以在此替其他使用者新增使用者權限。"

#: development/dialogs/finishRelease.html:10
msgid "You can see its detail in"
msgstr "您可以在此看到詳細資料"

#: development/dialogs/finishCreateTestDevice.html:16
msgid "You can see its detail in \"My devices\"."
msgstr "您可以在「我的裝置」頁面看到它的詳細資料"

#: development/PublicDevicePopover.js:90
msgid ""
"You can share the device page with anyone if you set a device as public. "
"People can view the real-time data collected by your device without login! "
"Please note currently we do not support GPS, image, and video data channels "
"to be displayed on the public page."
msgstr ""
"若您將裝置設定為公開，責任何人都可以在不登入 MCS 平台的情況下看到您裝置即時蒐"
"集的資料。請注意目前公開的裝置尚不支援 GPS、影像、以及影像串流資料通道。"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:65
msgid "You can use"
msgstr "您可以使用"

#: services/products/main.js:719
msgid ""
"You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
"include in your body. The variables include ${deviceId}, ${deviceName} and "
"${value}."
msgstr ""
"您可以在您的 HTTP 網址，標頭值與內文中使用 ${} 來帶入參數。參數包括 "
"${deviceId}、${deviceName}、${value}。"

#: services/products/main.js:683 services/products/main.js:692
msgid ""
"You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
"include in your notification. The variables include ${deviceId}, "
"${deviceName} and ${value}."
msgstr ""
"您可以在您的通知訊息中使用 ${} 來帶入參數。參數包括 "
"${deviceId}、${deviceName}、${value}。"

#: mydevices/detail/apihint.html:35
msgid ""
"You can use the APIs listed here to set up the action you need.eg. upload or "
"retrieve data."
msgstr "您可以使用這邊提供的 API 來設定你所需要的動作。例如上傳和讀取資料點。"

#: development/dialogs/ranOutOfLimitation.html:17
msgid "You cannot create more device than your account limitation."
msgstr "您無法創建超過您帳戶限制更多的裝置。"

#: development/Dialogs/DeletePrototypeWithDevicesDialog.js:80
msgid "You cannot delete prototype with non-zero devices."
msgstr "您無法刪除內含有裝置的產品原型。"

#: components/AlertSeverity/DeleteDialog.js:92
#: management/DeviceListManagement/index.js:73
msgid "You cannot revert this action."
msgstr "此動作將無法回復。"

#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:17
msgid "You do not finish the tutorial yet."
msgstr "您尚未完成快速上手指南。"

#: management/PrototypeListManagement/index.js:180
msgid ""
"You do not have any beta-released prototype and device yet. To see and "
"manage the distributed devices here in the Management page, you have to "
"first beta-release any of your prototype and create devices."
msgstr ""
"您尚未有任何 beta-release 的產品原型或是裝置。您必須要先 beta-release 產品原"
"型並且建立裝置，才能在此管理頁面中看到且管理這些發已發佈的裝置。"

#: controllers/development/index.js:237 controllers/development/index.js:328
#: controllers/devices/index.js:96
msgid "You do not have permission"
msgstr "您沒有權限"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "You have cloned the"
msgstr "您已複製"

#: controllers/management/deviceList.js:13
msgid "You have deleted this item successfully."
msgstr "您已成功刪除。"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:17
msgid "You have pushed the firmware to device successfully."
msgstr "您已成功將韌體推送至裝置。"

#: components/AlertSeverity/LimitDialog.js:54
msgid "You have reached the maximum of severity level."
msgstr "你已經達到可新增的數量上限。"

#: development/detail.html:119
msgid "You must have data channel before beta-release the prototype."
msgstr "在您 Beta-release 前，需要有資料通道。"

#: development/detail.html:72
msgid "You must have data channel before create test device."
msgstr "在您建立裝置前，需要有資料通道。"

#: controllers/development/detail.js:711
msgid "You should choose a data channel type!"
msgstr "請選擇一個資料通道類型！"

#: components/UnitSelect/UnitSelect.js:86
msgid "You should input the Unit name."
msgstr "您需要輸入單位名稱。"

#: mydevices/detail.html:186 mydevices/detail.html:245
msgid ""
"You will need the deviceId and deviceKey when calling our API to access this "
"device"
msgstr "您在使用 API 呼叫裝置時，將會需要 deviceId 和 deviceKey 。"

#: dialogs/tutorialCloseConfirm.html:21
msgid "You will need to restart if you exit the tutorial now."
msgstr "若現在退出，下次需要重新開始。"

#: profile/detail/serviceprovider.html:12
msgid "Your App"
msgstr "您的 App"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:413
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:401
msgid "Your Company/organization website"
msgstr "您的公司/組織網站"

#: limitation/index.html:44
msgid "Your account"
msgstr "您的帳戶"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid "Your account plan is"
msgstr "您的帳戶為"

#: limitation/index.html:52
msgid "Your account quota:"
msgstr "您的帳戶配額："

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:442
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:435
msgid "Your current position"
msgstr "您目前的職稱"

#: limitation/index.html:99
msgid "Your device list"
msgstr "您的裝置清單"

#: controllers/profile/index.js:213
msgid "Your password length cannot be less than 8 characters"
msgstr "您的密碼必須至少為八個字元"

#: components/ProfileDialog/ProfileDialog.js:475
#: components/ProfileForm/ProfileForm.js:468
msgid "Your phone number"
msgstr "您的電話號碼"

#: development/detail/components.html:36
msgid "Your prototype is beta-released."
msgstr "您的產品原型狀態為 beta-release。"

#: controllers/development/detail.js:212
msgid ""
"Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the data "
"channel."
msgstr "您的產品原型已 beta-release。您無法再變更資料通道。"

#: controllers/development/detail.js:216
msgid ""
"Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the "
"trigger and action rules."
msgstr "您的產品原型已 beta-release。您無法再變更觸發條件與動作。"

#: development/dialogs/submitReleaseSuccess.html:17
msgid "Your prototype is successfully beta-released."
msgstr "您的產品原型狀態已成功 beta-release。"

#: services/products/main.js:707
msgid "action"
msgstr "動作"

#: filters/userPrivType.js:8
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

#: services/products/main.js:731
msgid "alert severity"
msgstr "警告嚴重性"

#: directives/components/control/gps.js:157
msgid "altitude must be between -20000 and 20000 meters!"
msgstr "高度必須在 -20000 公尺至 20000 公尺之間！"

#: mydevices/index.html:78
msgid "and create test device for it."
msgstr "並且為其建立測試裝置。"

#: profile/detail/serviceprovider.html:54
msgid "appId :"
msgstr "appId："

#: profile/detail/serviceprovider.html:75
msgid "appSecret :"
msgstr "appSecret :"

#: services/products/main.js:716
msgid "body"
msgstr "內文"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:171
msgid "browse"
msgstr "瀏覽"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:149
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:217
msgid "characters"
msgstr "字元"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:82
msgid "characters."
msgstr "字元"

#: limitation/dialogs/limitationDetail.html:19
msgid "click here"
msgstr "點擊此處"

#: controllers/profile/index.js:206
msgid "confirm password can not be null"
msgstr "確認密碼不能為空"

#: services/products/main.js:680 services/products/main.js:689
msgid "content"
msgstr "內容"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "currently used"
msgstr "現正使用"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:225
msgid "data points"
msgstr "資料點"

#: limitation/index.html:217 limitation/index.html:225
msgid "data points have been used and still have"
msgstr "個資料點已被使用，並還有"

#: dashboard/numberofused.html:41
msgid "data points have been used."
msgstr "個資料點已被使用。"

#: controllers/dashboard/index.js:73
msgid "days ago"
msgstr "天之前"

#: development/dialogs/firmware/add/pushFirmwareToDevice.html:34
#: development/dialogs/firmware/edit/pushFirmwareToDevice.html:34
msgid "device"
msgstr "裝置"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid ""
"devices before reaching your quota limitation. Over provision will lead to "
"device creation failure."
msgstr "個裝置。超額建立將會導致創建失敗。"

#: directives/components/control/gamepad.js:129
#: directives/components/control/gamepad.js:28
msgid "down"
msgstr "下"

#: development/dialogs/firmware/firmwareSuccess.html:18
msgid "field."
msgstr "欄位。"

#: controllers/development/detail.js:1123
msgid "file cannot be null!"
msgstr "文件不能為空！"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "from"
msgstr "來自"

#: services/products/main.js:712
msgid "headers"
msgstr "標頭"

#: development/dialogs/createDeviceNotice.html:17
msgid "here"
msgstr "此處"

#: controllers/dashboard/index.js:76
msgid "hours ago"
msgstr "小時之前"

#: controllers/development/index.js:24
msgid "import from JSON file"
msgstr "匯入 JSON 檔"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "in resources to learn more."
msgstr "資源來查看更多訊息"

#: development/CreateDevicePopover.js:55
msgid ""
"is for prototype testing. It will be created without serial number and you "
"can find it in Test devices tab in Development page."
msgstr ""
"是為了產品原型測試。它將不會帶有產品序號並且您可以在開發下的測試裝置頁面查"
"看。"

#: mydevices/detail/apihint.html:99 mydevices/dialogs/showapihint.html:83
msgid "jQuery"
msgstr "jQuery"

#: controllers/dashboard/index.js:82
msgid "just now"
msgstr "剛剛"

#: factories/components.js:591
msgid "ke1 value"
msgstr "Key1 值"

#: directives/components/control/gps.js:160
msgid "latitude must be between -90 and 90 meters!"
msgstr "緯度值必須在 -90 至 90 度之間！"

#: directives/components/control/gps.js:145
msgid "latitude or longitude cannot be null!"
msgstr "緯度或經度不能為空！"

#: directives/components/control/gps.js:154
msgid "latitude or longitude or altitude should be float/integer!"
msgstr "緯度或經度或高度應該是浮點數或是整數！"

#: directives/components/control/gamepad.js:130
#: directives/components/control/gamepad.js:29
msgid "left"
msgstr "左"

#: directives/components/control/gps.js:163
msgid "longitude must be between -180 and 180 meters!"
msgstr "經度值必須在 -180 至 180 度之間！"

#: controllers/dashboard/index.js:79
msgid "mins ago"
msgstr "分鐘之前"

#: controllers/development/detail.js:1115
msgid "name cannot be null!"
msgstr "名稱不能為空！"

#: controllers/profile/index.js:203
msgid "new password can not be null"
msgstr "新密碼不能為空"

#: controllers/profile/index.js:209
msgid "new password is not as same as confirm password"
msgstr "新密碼和確認密碼不一致"

#: main.js:438 main.js:452
msgid "notice"
msgstr "注意"

#: controllers/dashboard/index.js:18 controllers/limitation/index.js:9
msgid "of {{deviceCount}} Test Devices"
msgstr "個測試裝置"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:128
msgid "of {{limit}} Device"
msgid_plural "of {{limit}} Devices"
msgstr[0] "個裝置"
msgstr[1] "個裝置"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:170
msgid "or"
msgstr "或"

#: filters/userPrivType.js:7
msgid "owner"
msgstr "擁有者"

#: development/detail.html:201
msgid "page"
msgstr "頁面"

#: development/detail/trigger.html:27 mydevices/detail/trigger.html:28
msgid "previous"
msgstr "前一數值"

#: directives/components/control/gamepad.js:131
#: directives/components/control/gamepad.js:30
msgid "right"
msgstr "右"

#: mydevices/dialogs/editDevices.html:156
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: controllers/development/detail.js:1480
#: controllers/development/detail.js:1488 controllers/development/detail.js:406
#: controllers/development/detail.js:426 controllers/development/detail.js:573
#: controllers/development/index.js:286 controllers/development/index.js:319
#: controllers/devices/detail.js:196 controllers/devices/detail.js:422
#: controllers/devices/index.js:87
msgid "success."
msgstr "成功。"

#: controllers/development/detail.js:1240 controllers/development/index.js:190
msgid "successfully."
msgstr "成功"

#: services/products/main.js:674
msgid "title"
msgstr "名稱"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:73
msgid ""
"to return value to other\n"
"data channels within the device. Besides, please be mindful of the "
"constrains\n"
"while completing your code."
msgstr "來回傳結果到裝置上其他的資料通道。在撰寫程式時請留意系統的限制。"

#: components/InputCodeBlock/InputCodeBlock.js:172
msgid "to upload"
msgstr "上傳"

#: dashboard/tutorial.html:4
msgid "tutorials"
msgstr "教程"

#: directives/components/control/gamepad.js:128
#: directives/components/control/gamepad.js:27
msgid "up"
msgstr "上"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:1
msgid "upgrade you've uploaded."
msgstr "升級你所上傳的檔案。"

#: services/products/main.js:699
msgid "url"
msgstr "URL"

#: directives/components/control/pwmSlider.js:60
msgid "value, period must be an Integer."
msgstr "值和周期必須是整數"

#: development/dialogs/firmware/add/selectCompatibleFirmware.html:63
msgid "version"
msgstr "版本"

#: controllers/development/detail.js:1119
msgid "version cannot be null!"
msgstr "版本不能為空！"

#: filters/userPrivType.js:9
msgid "viewer"
msgstr "一般檢視"

#: development/dialogs/createDevice.html:89
msgid "you can create"
msgstr "您尚有"

#: mydevices/index.html:78
msgid "you need to create a prototype"
msgstr "您需要建立一個產品原型"

#: components/InputCodeBlockZoomable/InputCodeBlockZoomable.js:70
msgid "{dataChnId1: value1, dataChnId2: value2, ...}"
msgstr "{dataChnId1: value1, dataChnId2: value2, ...}"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:178
msgid "{{deviceNumber}} device"
msgid_plural "{{deviceNumber}} devices"
msgstr[0] "{{deviceNumber}} 個裝置"
msgstr[1] "{{deviceNumber}} 個裝置"

#: services/validator.js:42
msgid "{{key1}} and {{key2}} cannot be the same."
msgstr "{{key1}} 和 {{key2}} 不能相同。"

#: components/ProgressCircles/TotalsDevice.js:155
msgid "{{testDeviceNumber}} test device"
msgid_plural "{{testDeviceNumber}} test devices"
msgstr[0] "{{testDeviceNumber}} 個測試裝置"
msgstr[1] "{{testDeviceNumber}} 個測試裝置"

#~ msgid "Coming soon"
#~ msgstr "即將推出"

#~ msgid "Hybrid"
#~ msgstr "綜合型控制顯示器"

#~ msgid "Please select hardware platform."
#~ msgstr "請選擇硬體平台。"

#~ msgid "Please select industry."
#~ msgstr "請選擇產業別"

#~ msgid ""
#~ "The Hybrid data channel is a two ways data channel contains bothe "
#~ "controller and display."
#~ msgstr "綜合型的資料通道，是雙向的資料通道，可以同時是控制器和顯示器。"

#~ msgid "Nick name"
#~ msgstr "暱稱"

#~ msgid "Your current timezone"
#~ msgstr "您所在的時區"

#~ msgid "choose Language"
#~ msgstr "選擇語言"

#~ msgid "choose Timezone"
#~ msgstr "選擇時區"

#~ msgid "is different from your setting."
#~ msgstr "和你目前的設定不符合"

#~ msgid "Recommended 300 x 160 pixels."
#~ msgstr "推薦大小為 300 x 160 像素"

#~ msgid "Input the user name or email"
#~ msgstr "輸入使用者名稱或是電子郵件"

#~ msgid "No results found"
#~ msgstr "找不到符合條件的結果"

#~ msgid "Please choose a role for the user."
#~ msgstr "請選擇使用者權限。"

#~ msgid "Search User"
#~ msgstr "搜尋使用者"

#~ msgid "Searching..."
#~ msgstr "搜尋中..."

#~ msgid "The user already has {{userPrivilege.oldDeviceUserPrivType}} access"
#~ msgstr "使用者已經有 {{userPrivilege.oldDeviceUserPrivType}} 權限"

#~ msgid "The user already has {{userPrivilege.oldProdUserPrivType}} access"
#~ msgstr "使用者已經有 {{userPrivilege.oldProdUserPrivType}} 權限"

#~ msgid "select role"
#~ msgstr "選擇角色"

#~ msgid "Number of used"
#~ msgstr "使用數量"

#~ msgid "Push firmware only when device is online"
#~ msgstr "只有在裝置在線時，才可推送韌體。"

#~ msgid "API references"
#~ msgstr "API 參考資料集"

#~ msgid "button A"
#~ msgstr "A 按鈕"

#~ msgid "button B"
#~ msgstr "B 按鈕"

#~ msgid "FAQ"
#~ msgstr "問與答"

#~ msgid "Getting started"
#~ msgstr "開始"

#~ msgid "Introduction"
#~ msgstr "介紹"

#~ msgid "Key concepts"
#~ msgstr "核心概念"

#~ msgid "key1 name"
#~ msgstr "Key1 名稱"

#~ msgid "key2 name"
#~ msgstr "Key2 名稱"

#~ msgid "key2 value"
#~ msgstr "Key2 值"

#~ msgid "key3 name"
#~ msgstr "Key3 名稱"

#~ msgid "key3 value"
#~ msgstr "Key3 值"

#~ msgid "key4 name"
#~ msgstr "Key4 名稱"

#~ msgid "key4 value"
#~ msgstr "Key4 值"

#~ msgid "key5 name"
#~ msgstr "Key5 名稱"

#~ msgid "key5 value"
#~ msgstr "Key5 值"

#~ msgid "Linkit connect tutorial"
#~ msgstr "LinkIt Connect 教學"

#~ msgid "Linkit one tutorial"
#~ msgstr "LinkIt One 教學"

#~ msgid "lowerbound"
#~ msgstr "下限"

#~ msgid "Mobile application"
#~ msgstr "行動應用"

#~ msgid "My devices"
#~ msgstr "我的裝置"

#~ msgid "Show current"
#~ msgstr "顯示目前值"

#~ msgid "Supports"
#~ msgstr "支援"

#~ msgid "Tutorial"
#~ msgstr "教程"

#~ msgid "unitTypes"
#~ msgstr "單位"

#~ msgid "upperbound"
#~ msgstr "上限"

#~ msgid ""
#~ "You can use ${} to reference the pre-defined variables you would like to "
#~ "included in your notification. The variables include ${deviceId}, "
#~ "${deviceName}, ${deviceKey} and ${value}."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用  ${} 在您的通知訊息中代入變數。變數包含 "
#~ "${deviceId}、${deviceName}、${deviceKey} 以及 ${value}。"

#~ msgid ""
#~ "You can use ${} to mention the variables you would like to include in "
#~ "your notification content. Variables include Device Id, Device Name, "
#~ "Device Description, Data Channel Name and Data Channel Value. See more "
#~ "detail here."
#~ msgstr ""
#~ "您可以使用 ${} 在您的訊息內使用變數功能。變數包含裝置名稱，deviceId，"
#~ "deviceKey，以及觸發值。您可於此查看更多細節。"

#~ msgid "{{format.display | capitalize:'first'}}"
#~ msgstr "{{format.display | capitalize:'first'}}"

#~ msgid "Device list"
#~ msgstr "裝置列表"

#~ msgid "Time format incorrect, Hour must be between 0-24"
#~ msgstr "時間格式不正確，小時值必須在 0-24 之間。"

#~ msgid "Time format incorrect, minute value must be between 0-60"
#~ msgstr "時間格式不正確，分鐘值必須在 0-60 之間。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid "clientId :"
#~ msgstr "clientId :"

#~ msgid "Cone"
#~ msgstr "複製"

#~ msgid "Most utilized device :"
#~ msgstr "使用量最高的裝置："

#~ msgid ""
#~ "Your prototype is beta-released. You can no longer make change to the "
#~ "data channel, trigger and action rules, and prototype details."
#~ msgstr ""
#~ "您的產品原型狀態為 beta-release。您無法再對您的產品原型做變更，包括資料通"
#~ "道，處發條件與動作，以及產品原型細節。"

#~ msgid "4. Unlimited number of prototype and GCM notification"
#~ msgstr "4. 產品原型和 GCM 通知，沒有使用數量限制。"

#~ msgid "Activated date"
#~ msgstr "激活日期"

#~ msgid "Create test device to collect real data !"
#~ msgstr "新增測試裝置來蒐集及時資料吧！"

#~ msgid "Device detail"
#~ msgstr "裝置詳細資料"

#~ msgid "Devices list"
#~ msgstr "裝置列表"

#~ msgid ""
#~ "Input the content of the GCM notificaton email. When the trigger criteria "
#~ "is met, the GCM notification will be sent to the speci fied users."
#~ msgstr ""
#~ "請輸入 GCM 通知的內容。當觸發條件滿足時，GCM 通知將會被發送到有權限的使用"
#~ "者。"

#~ msgid "Management > Devices list"
#~ msgstr "管理 > 裝置列表"

#~ msgid "Management list"
#~ msgstr "管理列表"

#~ msgid "Number of test device"
#~ msgstr "測試裝置數量"

#~ msgid "Prototype ID"
#~ msgstr "產品原型 ID"

#~ msgid "Prototype detail"
#~ msgstr "產品原型詳細資料"

#~ msgid "Registered"
#~ msgstr "註冊"

#~ msgid "Registered rate"
#~ msgstr "註冊比例"

#~ msgid "Totals prototype"
#~ msgstr "個產品原型"

#~ msgid "Type"
#~ msgstr "型態"

#~ msgid "appKey :"
#~ msgstr "appKey :"

#~ msgid "test"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid "Please select a template that best meet your data channel"
#~ msgstr "請選擇最符合您的資料通道的模板"

#~ msgid "Loading..."
#~ msgstr "讀取中..."

#~ msgid "Upgrade"
#~ msgstr "升級"

#~ msgid "1. 10 test devices"
#~ msgstr "1. 10 個測試裝置"

#~ msgid "1. 10 test devices."
#~ msgstr "1. 10 個測試裝置。"

#~ msgid "2. 100,000 data points device/month"
#~ msgstr "2. 每個裝置每個月能有 100,000 筆資料點"

#~ msgid "2. 100,000 data points per device/month."
#~ msgstr "2. 每個裝置每個月能有 100,000 筆資料點。"

#~ msgid "3. 100 email notification device/day"
#~ msgstr "3. 每個裝置每天 100 封郵件通知"

#~ msgid "3. 100 email notification per device/day."
#~ msgstr "3. 每個裝置每天 100 封郵件通知。"

#~ msgid "4. Unlimited number of prototype and GCM notification."
#~ msgstr "4. 無限制數量的產品原型和 GCM 通知數量。"

#~ msgid "Last datapoint time"
#~ msgstr "最後資料點時間"

#~ msgid "Must Be a Hex String."
#~ msgstr "必須是一個十六進位值。"

#~ msgid "Please try again."
#~ msgstr "請再試一次。"

#~ msgid "Retrieve datapoint"
#~ msgstr "讀取資料點"

#~ msgid ""
#~ "Select the devices that you would like to upgrade to the firmware "
#~ "(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData.version }}</b>) you've "
#~ "uploaded."
#~ msgstr ""
#~ "請選擇您想要更新此韌體 (<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData."
#~ "version }}</b>)的裝置。"

#~ msgid ""
#~ "Select the prerequisite firmware that are compatible for this firmware "
#~ "(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData.version }}</b>) upgrade "
#~ "you've uploaded."
#~ msgstr ""
#~ "請為您上傳的韌體更新(<b>{{ firmwareData.name }}, {{ firmwareData."
#~ "version }}</b>) ，選擇可以相容的韌體。"

#~ msgid "Server Internal Error."
#~ msgstr "服務器內部錯誤。"

#~ msgid "Trigger had error!"
#~ msgstr "觸發條件有錯誤"

#~ msgid "Try again."
#~ msgstr "請再試一次。"

#~ msgid "Update user Image internal error!"
#~ msgstr "更新用戶圖像內部錯誤！"

#~ msgid "Upload datapoint"
#~ msgstr "上傳資料點"

#~ msgid "delete privilege  error!"
#~ msgstr "刪除權限時發生錯誤！"

#~ msgid "delete test device error"
#~ msgstr "刪除測試裝置時發生錯誤"

#~ msgid "delete trigger error!"
#~ msgstr "刪除觸發條件有錯"

#~ msgid "of 10 Test Devices"
#~ msgstr "個測試裝置"

#~ msgid "value and period must be positive integers!"
#~ msgstr "值和頻率需為正整數！"

#~ msgid "2. 100,000 data points device/month"
#~ msgstr "2. 每個裝置每個月能有 100,000 筆資料點"

#~ msgid "1. Devices being shared from other user account will not be counted"
#~ msgstr "1. 其他使用者分享權限權限給您的測試裝置將不列入計算"

#~ msgid "2. 100,000 data points per device/month"
#~ msgstr "2. 每個裝置每個月能有 100,000 筆資料點"

#~ msgid "3. 100 email notification per device/day"
#~ msgstr "3. 每個裝置每天 100 封郵件通知"

#~ msgid "Add your devices now!"
#~ msgstr "馬上新增裝置！"

#~ msgid "you need to first create a prototype"
#~ msgstr "您需要先建立產品原型"

#~ msgid "Feedback"
#~ msgstr "反饋"

#~ msgid "Forum"
#~ msgstr "論壇"

#~ msgid "Help"
#~ msgstr "幫助"

#~ msgid "My Devices"
#~ msgstr "我的裝置"

#~ msgid "Resources"
#~ msgstr "資源"

#~ msgid "Terms of use"
#~ msgstr "使用者條款"

#~ msgid "Edit&Delete"
#~ msgstr "編輯和刪除"

#~ msgid "Last update date"
#~ msgstr "最後更新日期"

#~ msgid "Operate"
#~ msgstr "操作"

#~ msgid "Push&Edit&Delete"
#~ msgstr "推送＆編輯＆刪除"

#~ msgid "Criteria value is required!"
#~ msgstr "您需要輸入條件值！"

#~ msgid "Unit type format cannot null"
#~ msgstr "單位類型格式不能為空。"

#~ msgid "{{key}} is not {{format}}"
#~ msgstr "{{key}} 不是 {{format}}"

#~ msgid "danger"
#~ msgstr "危險"

#~ msgid "success"
#~ msgstr "成功"

#~ msgid "Develop with LinkIt One"
#~ msgstr "使用 LinkIt One 開發"

#~ msgid "And now your prototype is ready to connect to the world."
#~ msgstr "現在您的產品原型準備好和世界連結了。"

#~ msgid "Before started, here are the quick steps to get you off the ground."
#~ msgstr "在正式開始之前，您可以使用快速上手指南來幫助你了解平台。"

#~ msgid ""
#~ "Built around MT7681, a compact chipset with Wi-Fi support and built in "
#~ "TCP/IP stack, the MediaTek LinkIt Connect 7681development board is "
#~ "designed to enable easy embedding into small and simple home appliances "
#~ "such as smart lighting, and door locks."
#~ msgstr ""
#~ "MediaTek LinkIt Connect 7681 開發版內件的 MT7681 晶片以及支援 Wi-Fi 和 "
#~ "TCP/IP 連接阜的晶片組， 能夠很容易的被嵌入小而簡單的家電設備，例如智慧照明"
#~ "和門鎖。"

#~ msgid "Collect the data"
#~ msgstr "蒐集資料"

#~ msgid "Connect to the world"
#~ msgstr "和世界連結"

#~ msgid "Control the device"
#~ msgstr "控制裝置"

#~ msgid "Create new"
#~ msgstr "創建"

#~ msgid "Create your prototype"
#~ msgstr "建立產品原型"

#~ msgid "Define your prototype and the data you want to collect."
#~ msgstr "定義你的產品原型以及想要儲存的資料型態"

#~ msgid "Get you connected"
#~ msgstr "讓你與世界連結"

#~ msgid "LinkIt Connect 7681 Development Board Support"
#~ msgstr "LinkIt Connect 7681 開發版支援"

#~ msgid "More Data Types"
#~ msgstr "更多種類的資料型態"

#~ msgid "New version of the mobile application available now!"
#~ msgstr "有新版本的手機應用軟體可以下載！"

#~ msgid "News from MediaTek Cloud Sandbox"
#~ msgstr "來自 MediaTek Cloud Sandbox 的最新消息"

#~ msgid "Over-the-Air (OTA) Firmware Updates"
#~ msgstr "空中韌體更新"

#~ msgid "Smart Remote Control Mobile App"
#~ msgstr "智慧遠端控制手機應用程式"

#~ msgid ""
#~ "The Smart Remote control mobile application enables the users to register "
#~ "and access their devices,  display the latest device data and its status "
#~ "putting their world at their fingertips."
#~ msgstr ""
#~ "使用智慧遠端控制讓使用者能夠註冊並訪問其裝置，無論在世界上任何地方，使用者"
#~ "都能透過手機應用程式來顯示裝置的最新資料和狀態。"

#~ msgid ""
#~ "The new LinkIt Connect 7681 development board is now available for you to "
#~ "use."
#~ msgstr "新的 LinkIt Connect 7681 開發版現已可供您使用。"

#~ msgid "Update the latest firmware to your devices using our FOTA feauture."
#~ msgstr "使用我們的空中韌體更新服務來更新最新的韌體版本。"

#~ msgid ""
#~ "Use the My Devices to easily manage pre-release devices, track device "
#~ "registration rates, provide FOTA and more."
#~ msgstr ""
#~ "使用我的裝置頁面來輕鬆管理尚未發佈的裝置，追蹤裝置激活比例， 提供空中韌體"
#~ "更新以及其他功能。"

#~ msgid ""
#~ "Use the rich set of RESTful APIs to gather data from any sensor connected "
#~ "to your devices."
#~ msgstr ""
#~ "使用豐富的 RESTful APIs 來蒐集從感應器傳來的資料並且與您的裝置連結。"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to MediaTek Cloud Sandbox 2.0. We've enhanced our platform from "
#~ "the 1.0 closed test environment\n"
#~ "and added several new features:"
#~ msgstr ""
#~ "歡迎到 Mediatek Cloud Sandbox 2.0 。我們基於 1.0 服務，提升並改善了平台性"
#~ "能\n"
#~ "並增加了一些新的特點："

#~ msgid "What’s New"
#~ msgstr "新鮮事"

#~ msgid ""
#~ "With supports for nine data types it's easy to create your prototype. And "
#~ "to better support the MediaTek LinkIt Connect 7681 development platform "
#~ "you've access to data types for GPIO and PWM."
#~ msgstr ""
#~ "你可以使用九種提供的預設資料形式來輕鬆建立產品原型。其中的 GPIO 和 PWM 資"
#~ "料型態，能夠更好的支援 Mediatek LinkIt Connect 7681 開發版。"

#~ msgid "copy to clipboard"
#~ msgstr "複製到剪貼簿"

#~ msgid "{{format.name | capitalize:'first' | translate}}"
#~ msgstr "{{format.name | capitalize:'first' | translate}}"

#~ msgid "Between X and Y"
#~ msgstr "在X值和Y值之間"

#~ msgid "Not Between X and Y"
#~ msgstr "不在X值和Y值之間"

#~ msgid "Not equal to"
#~ msgstr "不等於"

#~ msgid "Sign Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "+ Add Notification"
#~ msgstr "+ 新增提醒"

#~ msgid "API reference"
#~ msgstr "API 參考資料"

#~ msgid "Add notification"
#~ msgstr "新增提醒"

#~ msgid "Advanced setting"
#~ msgstr "進階設置"

#~ msgid "Connect device"
#~ msgstr "連接裝置"

#~ msgid "Development cycle"
#~ msgstr "開發週期"

#~ msgid "Edit notification"
#~ msgstr "編輯通知"

#~ msgid "Getting started step by step"
#~ msgstr "詳細導覽"

#~ msgid "How to connect device"
#~ msgstr "如何連接裝置"

#~ msgid "Implement with Linkit Connect 7681"
#~ msgstr "Linkit Connect 7681 實際操作"

#~ msgid "Implement with Linkit One"
#~ msgstr "Linkit One 實際操作"

#~ msgid "Implement with device"
#~ msgstr "裝置實際操作"

#~ msgid "Log Out"
#~ msgstr "登出"

#~ msgid "Managing firmware"
#~ msgstr "管理韌體"

#~ msgid "Minute format incorrect, Hour must be between 0-60"
#~ msgstr "時間格式不正確，分鐘值必須在 0-60 之間"

#~ msgid "Must Be a Integer!"
#~ msgstr "必須是一個整數 ！"

#~ msgid "Notification"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Notification Rules"
#~ msgstr "通知規則"

#~ msgid "Notification had error!"
#~ msgstr "通知發生錯誤！"

#~ msgid "Notification name"
#~ msgstr "通知名稱"

#~ msgid "Notification rule"
#~ msgstr "通知規則"

#~ msgid "Open/Close"
#~ msgstr "開/關"

#~ msgid "Quick start guide"
#~ msgstr "快速上手指南"

#~ msgid "Setting user privilege"
#~ msgstr "設定使用者權限"

#~ msgid "Step by guides to use the MCS service and build your IoT prototype."
#~ msgstr ""
#~ "我們提供逐步引導如何使用MCS服務的教程內容，讓您建立自己的物聯網產品原型。"

#~ msgid "Threshold value"
#~ msgstr "值"

#~ msgid "Using notification"
#~ msgstr "使用通知"

#~ msgid "Your password length cannot less than 8"
#~ msgstr "您的密碼長度不得小於8個字元。"

#~ msgid "delete notification error!"
#~ msgstr "刪除通知時發生錯誤！"

#~ msgid "update notification error!"
#~ msgstr "更新通知時發生錯誤！"

#~ msgid "value, period must be a Integer."
#~ msgstr "值和週期必須是整數。"

#~ msgid ""
#~ "If you delete a prototype, all test devices in it will be deleted as well."
#~ msgstr "如果你刪除了產品原型， 所有包含的測試裝置也會跟著被刪除。"

#~ msgid "Forgot passowrd"
#~ msgstr "忘記密碼"

#~ msgid "Old password"
#~ msgstr "舊密碼"

#~ msgid "old password can not be null"
#~ msgstr "舊密碼不能為空"

#~ msgid "clear"
#~ msgstr "清除"

#~ msgid "Device ID"
#~ msgstr "設備 ID"

#~ msgid "Device Key"
#~ msgstr "設備金鑰"

#~ msgid "device ID"
#~ msgstr "設備 ID"

#~ msgid "Back to prototype &nbsp"
#~ msgstr "回到產品原型"

#~ msgid "Channel Id"
#~ msgstr "Channel Id"

#~ msgid "Create our prototype"
#~ msgstr "創建你的產品原型"

#~ msgid "Data channel ID : {{ api.id }}"
#~ msgstr "數據通道 ID"

#~ msgid "Data channel name: {{ api.name }}"
#~ msgstr "數據通道名稱"

#~ msgid "Device key"
#~ msgstr "設備金鑰"

#~ msgid "Firmware ({{ firmwares.length }})"
#~ msgstr "韌體 ({{ firmwares.length }})"

#~ msgid "Firmware ({{firmwares.length}})"
#~ msgstr "韌體({{firmwares.length}})"

#~ msgid "Notification ({{ notifications.length }})"
#~ msgstr "通知"

#~ msgid "Prototype state: {{ product.prodRlsStatusType.name }}"
#~ msgstr "產品原型狀態"

#~ msgid "Version: {{ product.version }}"
#~ msgstr "版本："

#~ msgid ""
#~ "Welcome to MediaTek Cloud Sandbox 2.0 beta. We've enhanced our platform "
#~ "from the 1.0 closed test environment\n"
#~ "and added several new features:"
#~ msgstr ""
#~ "歡迎來到MediaTek Cloud Sandbox 2.0.。我們大幅改善了平台的性能和增加了許多"
#~ "新的功能："
